{
  "* Both a memo/tag and an address are required": "* 需要同時填寫 Memo/標籤和地址",
  "* Please confirm if the receiving address requires a MEMO/ Tag. If it is not filled or filled incorrectly, the asset will be lost": "* 請確認接收地址是否需要填寫 Memo/標籤。如未填寫或填寫錯誤，資產將會丟失",
  "*Calculator outcomes are estimates and actual ROI/P&L can differ to what's shown based on market conditions.": "*計算器結果僅為預估值，實際的投資回報率（ROI）或盈虧（P&L）可能會因市場行情而與顯示內容有所出入。",
  "1-on-1 manager": "一對一經理",
  "1. Choose the future price direction": "1. 選擇未來價格方向",
  "1. Information We Collect": "1. 我們收集的信息",
  "1.1 Detrade(\"we\",\"us\",or\"our\")is committed to combating money laundering and terrorist financing activities through the implementation of robust Anti-Money Laundering(AML)and Know Your Customer(KYC)policies and procedures.": "1.1 Detrade（“我們”）致力於通過實施嚴格的反洗錢（AML）和瞭解你的客戶（KYC）政策與程序，打擊洗錢和恐怖融資活動。",
  "1.1 Detrade(\"we\",\"us\",or\"our\")operates an online binary options trading platform(\"Platform\")that enables traders(\"you\"or\"trader\")to trade various financial instruments.": "1.1 Detrade（以下簡稱“我們”）運營一個線上二元期權交易平台（“平台”），該平台使交易者（“您”或“交易者”）能夠交易各類金融工具。",
  "1.1 Personal Identification Information:": "1.1 個人身份信息：",
  "1.2 Financial Information:": "1.2 財務信息：",
  "1.2 This Anti-Money Laundering(AML)and Know Your Customer(KYC)Policy(\"Policy\")outlines our obligations and procedures for verifying the identity of our traders(\"you\"or\"trader\")and detecting and preventing money laundering and terrorist financing activities on Detrade's platform.": "1.2 本反洗錢（AML）與瞭解你的客戶（KYC）政策（“本政策”）概述了我們在Detrade平台上覈實交易者（“你”或“交易者”）身份、以及發現與防止洗錢和恐怖融資活動方面的義務與程序。",
  "1.2 This User Agreement and Terms&Conditions(\"Agreement\")governs your use of Detrade's Platform. By accessing or using our Platform, you acknowledge that you have read, understood, and agree to be bound by this Agreement.": "1.2 本用戶協議與條款與條件（“本協議”）規範您對Detrade平台的使用。通過訪問或使用我們的平台，即表示您已閱讀、理解並同意受本協議的約束。",
  "1.3 Technical Information:": "1.3 技術信息：",
  "1.4 Usage Data:": "1.4 使用數據：",
  "1.5 Location Information:": "1.5 位置信息：",
  "1.6 Cookies and Tracking Technologies:": "1.6 cookies 和追蹤技術：",
  "1.Introduction": "1.介紹",
  "10 most wagering players carve up the prize pool.": "10 大多數下注玩家會瓜分獎池。",
  "10. Amendments to the Policy": "10. 政策的修訂",
  "10. International Data Transfers": "10. 國際數據轉移",
  "10. Limitation of Liability": "10. 責任限制",
  "10.1 Detrade reserves the right to modify or amend this Policy at any time. Any changes will be effective immediately upon posting on Detrade's platform.": "10.1 Detrade保留隨時修改或修訂本政策的權利。任何變更將在發佈於Detrade平台後立即生效。",
  "10.1 To the fullest extent permitted by law, Detrade shall not be liable for any direct, indirect, incidental, special, or consequential damages arising out of or in any way connected with your use of our Platform.": "10.1 在法律允許的最大範圍內，Detrade不對因您使用我們平台而引起或以任何方式相關的任何直接、間接、附帶、特殊或後果性損害承擔責任。",
  "10.2 In no event shall Detrade's total liability to you for all damages,losses,and causes of action arising out of or in connection with this Agreement exceed the amount paid by you,if any,to Detrade during the twelve(12)month period immediately preceding the event giving rise to such liability.": "10.2 在任何情況下，Detrade因本協議引起或與之相關的所有損害、損失和訴訟原因對您的總賠償責任，均不應超過您在導致該責任事件發生前連續十二（12）個月期間內（如有）向Detrade支付的金額。",
  "10.2 It is your responsibility to review this Policy periodically to stay informed of any updates or changes. Your continued use of Detrade's platform after any modifications to this Policy constitutes acceptance of those changes.": "10.2 您有責任定期查閱本政策，以瞭解任何更新或變更。在本政策修改後，若您繼續使用Detrade平台，即視為您接受該等變更。",
  "1000x leverage": "1000 倍槓桿",
  "11. Contact Information": "11. 聯繫信息",
  "11.1 If you have any questions, concerns, or feedback regarding this Policy or Detrade's AML and KYC procedures, please contact us at [support@detrade.com].": "11.1 如果您對本政策或Detrade的反洗錢（AML）及瞭解你的客戶（KYC）程序有任何疑問、關注或反饋，請通過 [support@detrade.com] 與我們聯繫。",
  "11.1 You agree to indemnify,defend,and hold harmless Detrade and its affiliates,officers,directors,employees,and agents from and against any and all claims,liabilities,damages,losses,costs,expenses,or fees(including reasonable attorneys' fees) arising out of or in connection with your use of Detrade's Platform or your breach of this Agreement.": "11.1 對於因您使用Detrade平台或違反本協議而引起的或與之相關的任何及所有索賠、責任、損害、損失、成本、費用或收費（包括合理的律師費），您同意對Detrade及其附屬機構、管理人員、董事、員工和代理商進行賠償、為其辯護並使其免受損害。",
  "11.Indemnification": "11.賠償",
  "12. Contact Us": "12. 聯繫我們",
  "12.1 This Agreement shall be governed by and construed in accordance with the laws of[Jurisdiction].": "12.1 本協議應受[司法管轄區]的法律管轄並依其進行解釋。",
  "12.2 Any disputes arising out of or in connection with this Agreement shall be resolved through arbitration in accordance with the rules of[Arbitration Organization].": "12.2 因本協定引起的或與本協定有關的任何爭議應根據[仲裁組織]的規則通過仲裁解決。",
  "12.Governing Law and Dispute Resolution": "12.管轄法律和爭議解決",
  "13.1 Detrade reserves the right to modify or amend this Agreement at any time.Any changes will be effective immediately upon posting on Detrade's Platform.": "13.1 Detrade保留隨時修改或修訂本協議的權利。任何變更將在發佈於Detrade平台後立即生效。",
  "13.2 It is your responsibility to review this Agreement periodically to stay informed of any updates or changes. Your continued use of Detrade's Platform after any modifications to this Agreement constitutes acceptance of those changes.": "13.2 您有責任定期查閱本協議，以瞭解任何更新或變更。在本協議修改後，若您繼續使用Detrade平台，即視為您接受該等變更。",
  "13.Amendments to the Agreement": "13. 協議的修訂",
  "14.1 If you have any questions,concerns,or feedback regarding this Agreement or Detrade's Platform, please contact us at14.1 If you have any questions,concerns,or feedback regarding this Agreement or Detrade's Platform, please contact us at": "14.1 如果您對本協議或Detrade平台有任何問題、疑慮或反饋，請通過以下方式聯繫我們14.1 如果您對本協議或Detrade平台有任何問題、疑慮或反饋，請通過以下方式聯繫我們",
  "14.Contact Information": "14. 聯繫信息",
  "16th of every month": "每月的16號",
  "1D": "1天",
  "1M": "1分鐘",
  "1W": "1周",
  "2. Definitions": "2. 定義",
  "2. Eligibility": "2. 資格",
  "2. How We Use Your Information": "2. 我們如何使用您的信息",
  "2. You can view the total order amount of the fund pool in the UP and DOWN directions and the order status of you and other users in the list.": "2. 您可以查看資金池中上漲（UP）和下跌（DOWN）方向的總訂單金額，以及您和其他用戶的訂單狀態列表。",
  "2.1 \"AML\" refers to Anti-Money Laundering, which is the set of procedures, laws, and regulations designed to prevent the illegal generation of income through financial systems.": "2.1 “AML”指的是反洗錢（Anti-Money Laundering），即旨在防止通過金融系統非法獲取收入的一系列程序、法律和法規。",
  "2.1 By accessing or using Detrade's Platform,you represent and warrant that you are at least 18 years old and have the legal capacity to enter into this Agreement.": "2.1 通過訪問或使用Detrade平台，您聲明並保證您已年滿18週歲，並具有簽訂本協議的法律行為能力。",
  "2.1 To Provide and Maintain Our Platform:": "2.1 提供和維護我們的平台：",
  "2.2 \"KYC\" refers to Know Your Customer, which is the process of verifying the identity of customers and assessing their potential risk of involvement in illegal activities.": "2.2 \"KYC\" 指瞭解你的客戶，即覈實客戶身份並評估其參與非法活動的潛在風險的過程。",
  "2.2 To Improve Our Platform:": "2.2 完善我們的平台：",
  "2.2 You must also comply with all applicable laws and regulations regarding your use of our Platform.": "2.2 您還必須遵守與您使用我們平台相關的所有適用法律和法規。",
  "2.3 To Communicate with You:": "2.3 與您溝通：",
  "2.4 To Personalize Your Experience:": "2.4 個性化您的體驗：",
  "2.5 To Conduct Analytics and Research:": "2.5 進行分析和研究：",
  "2.6 To Ensure Security and Compliance:": "2.6 確保安全和合規性：",
  "20% affiliate commission (a 100% increase from our base rate).": "20% 聯盟代理佣金（相比我們的基礎比例提高了 100%）。",
  "20+ exchange market data": "20+ 交易所市場數據",
  "24 Hours Withdrawal Restriction Notice Our system has identified changes to important information in your account, and so we are temporarily suspending the withdrawal feature of your account while we take steps to secure your assets.Restrictions will be automatically lifted at UTC time {{time}}": "24 小時提款限制通知 我們的系統發現您賬戶中的重要信息發生了變化，因此我們將暫時中止您賬戶的提款功能，同時採取措施確保您資產的安全。限制將於 {{time}}（UTC）自動解除",
  "24h Live Players": "24 小時實時玩家",
  "24h Trade Vol": "24 小時交易量",
  "24h Wins Paid": "24 小時獎金支付",
  "24h high": "24小時最高價",
  "24h low": "24小時最低價",
  "24h players": "24 小時玩家",
  "24h win ratio": "24 小時勝率",
  "2FA Code's length is not right": "2FA 驗證碼的長度不正確",
  "2FA authentication": "2FA 驗證",
  "2s CFD and 5-60s Options": "2 秒差價合約與 5–60 秒期權",
  "3. Customer Due Diligence (CDD)": "3.客戶盡職調查 (CDD)",
  "3. How We Share Your Information": "3.我們如何共享您的信息",
  "3. Wait for system settlement": "3. 等待系統結算",
  "3.1 Detrade conducts Customer Due Diligence (CDD) on all users to verify their identity and assess their risk level.": "3.1 Detrade 對所有用戶進行客戶盡職調查 (CDD)，以覈實其身份並評估其風險水平。",
  "3.1 In order to access certain features of Detrade's Platform, you may be required to register for an account.": "3.1 為了使用Detrade平台的某些功能，您可能需要註冊一個賬戶。",
  "3.1 With Service Providers:": "3.1 與服務供應商：",
  "3.2 During the registration process, you may be required to provide certain personal information, including but not limited to your full name, date of birth, residential address, government-issued identification, and proof of address.": "3.2 在註冊過程中，您可能需要提供某些個人信息，包括但不限於您的全名、出生日期、住址、政府簽發的身份證明和住址證明。",
  "3.2 For Legal Reasons:": "3.2 出於法律原因：",
  "3.2 When registering for an account, you agree to provide accurate, current, and complete information about yourself as prompted by the registration form.": "3.2 註冊賬戶時，您同意按照註冊表的提示提供準確、最新和完整的個人信息。",
  "3.3 Detrade reserves the right to request additional information or documentation from you to verify your identity or assess your risk level.": "3.3 Detrade保留要求您提供額外信息或文件的權利，以覈實您的身份或評估您的風險等級。",
  "3.3 To Protect Our Rights:": "3.3 保護我們的權利：",
  "3.3 You are responsible for maintaining the confidentiality of your account credentials and for all activities that occur under your account.": "3.3 您有責任對您的賬戶憑據和賬戶下發生的所有活動保密。",
  "3.4 Detrade reserves the right to suspend or terminate your account if we believe that you have provided false or misleading information during the registration process or have violated any provision of this Agreement.": "3.4 Detrade 保留暫停或終止您的帳戶的權利，如果我們認為您在註冊過程中提供了虛假或誤導性的信息或違反了本協議的任何條款。",
  "3.4 With Your Consent:": "3.4 經您同意：",
  "3.4 You agree to promptly provide any information or documentation requested by Detrade for the purpose of Customer Due Diligence (CDD).": "3.4 您同意及時提供 Detrade 為進行客戶盡職調查 (CDD) 而要求您提供的任何信息或文件。",
  "3.5 In Business Transfers:": "3.5 在業務轉移過程中：",
  "3.Account Registration": "3.賬戶註冊",
  "3rd Merchant Processing": "第三方商戶處理",
  "4. Check the winning and losing results": "4. 查看您的盈虧結果",
  "4. Identity Verification": "4. 身份驗證",
  "4. Platform Use": "4. 平台使用",
  "4. Your Data Protection Rights": "4. 您的數據保護權利",
  "4.1 Access:": "4.1 訪問：",
  "4.1 Detrade uses various methods and tools to verify the identity of its users, including but not limited to:": "4.1 Detrade 使用各種方法和工具來驗證用戶身份，包括但不限於：",
  "4.1 Detrade's Platform is provided for informational and educational purposes only.You acknowledge and agree that any information provided on our Platform is not intended as financial advice and should not be relied upon for making investment decisions.": "4.1 Detrade 平台僅用於信息和教育目的。您承認並同意，我們平台上提供的任何信息均不作為金融建議，也不應作為投資決策的依據。",
  "4.2 Correction:": "4.2 更正：",
  "4.2 Detrade reserves the right to reject any document or information provided by users if it is deemed insufficient or inaccurate for the purpose of identity verification.": "4.2 若用戶提交的文件或信息在身份驗證過程中被視為不充分或不準確，Detrade 有權予以拒絕。",
  "4.2 You are solely responsible for evaluating the risks associated with trading binary options and for determining whether trading on Detrade's Platform is suitable for you.": "4.2 您應自行評估與二元期權交易相關的風險，並自行判斷在 Detrade 平台上進行交易是否適合您。",
  "4.3 Deletion:": "4.3 刪除：",
  "4.3 You agree to use Detrade's Platform in accordance with all applicable laws and regulations and in a manner that does not infringe upon the rights of others or violate the terms of this Agreement.": "4.3 您同意在使用Detrade平台時遵守所有適用的法律法規，且使用方式不得侵犯他人權利或違反本協議條款。",
  "4.4 Objection:": "4.4 反對：",
  "4.5 Restriction: You have the right to request that we restrict the processing of your personal information,under certain conditions.": "4.5 限制：在某些情況下，您有權要求我們限制對您個人信息的處理。",
  "4.6 Data Portability: You have the right to request the transfer of your personal information to another organization or directly to you, under certain conditions.": "4.6 數據可攜權：在特定條件下，您有權請求將您的個人信息轉移至其他機構或直接轉交給您本人。",
  "4.7 Withdraw Consent: If you have given us consent to process your personal information, you have the right to withdraw your consent at any time.": "4.7 撤回同意：如果您已同意我們處理您的個人信息，您有權隨時撤回您的同意。",
  "5. Data Security": "5. 數據安全",
  "5. Risk Assessment": "5. 風險評估",
  "5.1 Detrade conducts a risk assessment of each trader based on their identity verification information, transaction history, and other relevant factors.": "5.1 Detrade 根據用戶的身份驗證信息、交易歷史和其他相關因素對每個交易者進行風險評估。",
  "5.1 Detrade's Platform allows users to trade binary options on various financial instruments, including but not limited to stocks, currencies, commodities, and indices.": "5.1 Detrade平台允許用戶交易各種金融工具的二元期權，包括但不限於股票、貨幣、商品和指數。",
  "5.2 Users may be assigned a risk rating based on the results of the risk assessment, which may influence the level of scrutiny applied to their transactions and account activity.": "5.2 用戶可能會根據風險評估結果被評為風險等級，這可能會影響對其交易和賬戶活動的審查程度。",
  "5.2 You acknowledge and agree that trading binary options involves significant risks, including the risk of losing your entire investment.": "5.2 您確認並同意，二元期權交易涉及重大風險，包括虧損全部投資的風險。",
  "5.3 You are solely responsible for evaluating the risks associated with each trade and for determining the appropriate investment strategy for your individual circumstances.": "5.3 您自行負責評估與每筆交易相關的風險，並根據個人情況確定適當的投資策略。",
  "5.4 Detrade does not provide any guarantees or assurances regarding the profitability or success of any trade made on our Platform.": "5.4 Detrade不對您在本平台上進行的任何交易的盈利性或成功性提供任何保證或擔保。",
  "5.Trading": "5.交易",
  "50+ trading pairs": "50+個交易對",
  "6 Month's Pnl": "6個月盈虧",
  "6. Data Retention": "6. 數據保留",
  "6. Fees and Charges": "6. 費用和收費",
  "6. Monitoring and Reporting": "6. 監控和報告",
  "6.1 Detrade may charge fees for certain services or transactions conducted on our Platform. You agree to pay all applicable fees and charges in connection with your use of our Platform.": "6.1 Detrade可能會對您在本平台上進行的某些服務或交易收取費用。您同意支付與使用本平台相關的所有適用費用與收費。",
  "6.1 Detrade monitors trader transactions and account activity for signs of suspicious or unusual behavior that may indicate money laundering or terrorist financing activities.": "6.1 Detrade會監控交易者的交易和賬戶活動，以識別可能表明洗錢或恐怖融資活動的可疑或異常行為跡象。",
  "6.2 Detrade reserves the right to change or modify our fee structure at any time, with or without notice.": "6.2 Detrade 保留隨時更改或修改我們的費用結構的權利，恕不另行通知。",
  "6.2 If Detrade identifies any suspicious activity or transactions, we reserve the right to report such activity to the relevant authorities and take appropriate action, including but not limited to freezing or suspending trader accounts.": "6.2 如果Detrade發現任何可疑活動或交易，我們保留向有關當局報告此類活動並採取適當行動的權利，包括但不限於凍結或暫停交易者賬戶。",
  "6M": "6分鐘",
  "7 * 24 technical services": "7 * 24 全天候技術服務",
  "7. Cookies and Similar Technologies": "7. Cookies 和類似技術",
  "7. Intellectual Property": "7. 知識產權",
  "7. Record-Keeping": "7. 記錄保存",
  "7.1 All content and materials available on Detrade's Platform,including but not limited to text,graphics,logos,images,and software,are the property of Detrade or its licensors and are protected by copyright,trademark,and other intellectual property laws.": "7.1 Detrade平台上的所有內容和材料，包括但不限於文本、圖形、徽標、圖像和軟件，均為Detrade或其許可方的財產，受版權、商標和其他知識產權法的保護。",
  "7.1 Cookies: We use cookies to enhance your experience on our Platform. A cookie is a small file placed on your device that allows us to recognize your browser and capture and remember certain information.": "7.1 Cookies：我們使用 Cookie 來提升您在我們平台上的體驗。Cookie 是放置在您設備上的一個小文件，允許我們識別您的瀏覽器並捕獲和記住某些信息。",
  "7.1 Detrade maintains records of all trader identification and transaction information in accordance with applicable laws and regulations.": "7.1 Detrade 根據適用的法律法規保存所有交易者身份和交易信息的記錄。",
  "7.2 Types of Cookies: a) **Essential Cookies**: These cookies are necessary for the operation of our Platform. They enable you to navigate the site and use its features.": "7.2 Cookie 的類型： a) **基本 Cookie**：這些 Cookie 是我們平台運行所必需的。它們使您能夠瀏覽網站並使用其功能。",
  "7.2 User records are kept confidential and are only disclosed to authorized personnel or regulatory authorities as required by law.": "7.2 用戶記錄保密，僅在法律要求時向授權人員或監管機構披露。",
  "7.2 You are granted a limited,non-exclusive,and non-transferable license to access and use Detrade's Platform for your personal and non-commercial use only.": "7.2 您被授予訪問和使用Detrade平台的有限、非獨佔和不可轉讓的許可，但僅限於個人和非商業用途。",
  "7.3 Managing Cookies: You can control the use of cookies at the individual browser level. If you reject cookies, you may still use our Platform, but your ability to use some features or areas of our Platform may be limited.": "7.3 管理 Cookie：您可以在個人瀏覽器上控制 Cookie 的使用。如果您拒絕 Cookie，您仍然可以使用我們的平台，但您使用我們平台某些功能或區域的能力可能會受到限制。",
  "7.3 You agree not to reproduce, modify, distribute, or create derivative works based on any content or materials available on Detrade's Platform without the express written consent of Detrade.": "7.3 您同意在未經Detrade明確書面同意的情況下，不得複製、修改、分發Detrade平台上的任何內容或資料，或在此基礎上創作衍生作品。",
  "8. Third-Party Links": "8.第三方鏈接",
  "8. Training and Awareness": "8. 培訓和意識",
  "8.1 Detrade provides training and awareness programs for its employees to ensure they are knowledgeable about AML and KYC policies and procedures.": "8.1 Detrade 為其員工提供培訓和意識提升項目，以確保他們瞭解反洗錢 (AML) 和瞭解客戶 (KYC) 的政策和程序。",
  "8.1 Detrade respects the privacy of its users and is committed to protecting their personal information.Please refer to our Privacy Policy for details on how we collect,use,and disclose your personal information.": "8.1 Detrade尊重用戶的隱私，並致力於保護用戶的個人信息。請參閱我們的隱私政策，瞭解我們如何收集、使用和披露您的個人信息。",
  "8.2 Employees are trained to recognize and report suspicious activity and to comply with all AML and KYC requirements.": "8.2 員工經過培訓以識別和報告可疑活動，並遵守所有反洗錢（AML）和瞭解你的客戶（KYC）要求。",
  "8.Privacy Policy": "8.隱私政策",
  "9. Children's Privacy": "9. 兒童隱私",
  "9. Compliance Oversight": "9. 合規監督",
  "9.1 Detrade has designated a Compliance Officer responsible for overseeing compliance with AML and KYC policies and procedures.": "9.1 Detrade已指定一名合規官，負責監督反洗錢（AML）和瞭解你的客戶（KYC）政策和程序的合規性。",
  "9.1 Detrade reserves the right to suspend or terminate your access to our Platform at any time and for any reason,with or without cause,and without prior notice.": "9.1 Detrade保留在任何時間以任何理由暫停或終止您訪問我們平台的權利，無論是否有原因，恕不另行通知。",
  "9.2 The Compliance Officer is responsible for monitoring regulatory developments, updating AML and KYC policies as necessary, and ensuring that Detrade's operations remain compliant with all applicable laws and regulations.": "9.2 合規官負責監控監管動態，必要時更新反洗錢（AML）和瞭解你的客戶（KYC）政策，並確保 Detrade 的運營符合所有適用的法律法規。",
  "9.2 Upon termination of your access to Detrade's Platform, all provisions of this Agreement that by their nature should survive termination will survive, including but not limited to provisions regarding intellectual property, limitation of liability, and dispute resolution.": "9.2 在您終止訪問Detrade平台後，本協議中所有根據其性質應在終止後繼續有效的條款將繼續有效，包括但不限於有關知識產權、責任限制和爭議解決的條款。",
  "9.Termination": "9.終止",
  "<0>Bonus amount:</0> 50% of your first deposit": "<0>獎金金額：</0> 首筆儲值的50%",
  "<0>Bonus cap:</0> Maximum 50 USDT trading bonus": "<0>獎金上限：</0> 最高 50 USDT 交易獎金",
  "<0>Eligibility:</0> New users on Detrade only": "<0>資格：</0> 僅限 Detrade 新用戶",
  "<0>Requirement:</0> First deposit ≥ 50 USDT (or equivalent crypto)": "<0>要求：</0> 首筆儲值 ≥ 50 USDT（或等值加密貨幣）",
  "<0>Supported products</0>: Highlow, Spread, Up Down, Future": "<0>支持的產品</0>: 高低期權、 點差、漲跌、期貨",
  "<0>[{{count}}]</0> tickets have been sent this round!": "本輪已發送<0>[{{count}}]</0> 張票！",
  "<0>{{flatFee}}</0> per entry and exit trades of {{position}} including slippage": "每筆{{position}}的開倉和平倉交易收取 <0>{{flatFee}}</0>（包含滑點）",
  "<0>{{page}}</0> <1>of {{total}}</1>": "<0>{{page}}</0><1>/{{total}}</1>",
  "A flat fee of {{feeAmount}} ({{commission}}) was charged upon opening the trade (position:{{position}})": "在開倉時已收取固定費用 {{feeAmount}}（{{commission}}）（對應持倉：{{position}}）",
  "A fraction of your profits (if any) is taken when you close the trade": "在您平倉時，將會提取您盈利的一部分（如有）",
  "A variable fee was charged as a fraction of profits upon closing the trade": "在平倉時，已按盈利的一定比例收取浮動費用",
  "A verification will be sent to {{email}}": "驗證碼將發送到 {{email}}",
  "A: Make sure you’ve unlocked all four trading modes. If the issue persists, contact customer support for help.": "答：請確保您已解鎖所有四種交易模式。如果問題仍然存在，請聯繫客戶支持尋求幫助。",
  "A: No, the bonus itself is not withdrawable. However, any <0>profits made using the bonus</0> can be withdrawn.": "答：不能，獎金本身不可提現。但<0>使用獎金獲得的任何盈利<0>可以提現。",
  "A: Yes. Please activate your bonus within <0>7 days</0> of issuance. Expired bonuses cannot be recovered.": "答：可以。請在獎金髮放後<0>7 天內</0>激活獎金。過期獎金無法恢復。",
  "AF": "AF",
  "AML & KYC policy": "反洗錢和 KYC 政策",
  "API": "API",
  "AS": "AS",
  "AU": "AU",
  "About Detrade": "關於 Detrade",
  "Access over 70 popular assets with up to 90% profit potential": "可交易 70 多種熱門資產，最高可獲利 90%",
  "Account Details": "賬戶詳情",
  "Account Not Verified": "帳戶未驗證",
  "Account Verified": "賬戶已驗證",
  "Activate": "激活",
  "Activation expiry time": "激活到期時間",
  "Active": "激活",
  "Active tickets": "進行中的訂單",
  "Activity priority access": "活動優先訪問",
  "Add": "添加",
  "Add key phrase into Google Authenticator and remember the key phrase": "將密鑰短語添加至 Google 身份驗證器，並妥善保存該密鑰短語",
  "Add referral": "添加好友邀請",
  "Add referral code": "添加邀請碼",
  "Address is required": "需要地址",
  "Address valid": "地址有效",
  "Advanced": "高級設置",
  "Advanced Users": "高級用戶",
  "Advanced chart": "高級圖表",
  "Advantage": "優勢",
  "Affiliate program": "聯盟代理計劃",
  "Affiliates": "聯盟代理",
  "After completing your first deposit, go to the <0>Reward Center</0> to view your initial 1 USDT trial voucher.": "完成首次儲值後，前往<0>獎勵中心</0>查看您獲得的首個 1 USDT 體驗券。",
  "After setting your personal information private, other users will not be able to see your username and information.": "設置個人信息隱私後，其他用戶將無法看到您的用戶名和信息。",
  "Agreement": "協議",
  "Airdrop": "空投",
  "Airdrop method: Rewards are automatically distributed to the wallet. Please follow the in-app email.": "空投方法：獎勵會自動發放至錢包中。請查看應用程序內郵件。",
  "Airdrop plan": "空投計劃",
  "Airdrop program": "空投計劃",
  "Airdrops": "空投",
  "Algorithm": "算法",
  "All": "全部",
  "All Assets": "全部資產",
  "All brokerage activity on this website is provided by Nexus Play LLC.": "本網站上的所有經紀業務均由 Nexus Play LLC 提供。",
  "All game play formulas are open and transparent, which deters fraud and prevents risks to partners and players.": "所有遊戲玩法公式均公開透明，有效防止欺詐行為，並規避對合作夥伴和玩家的潛在風險。",
  "All prices for the 24-hour trading round are predetermined using a randomly drawn seed, which is revealed at the end of each trading round. With this published seed, anyone can verify that we adhered to the algorithm detailed below and did not alter any prices after the round started. Notably, it is impossible for us to change prices based on your trading.": "24 小時交易輪的所有價格，均由預先設定的隨機種子生成，並在每輪交易結束時對外公佈。有了這個已公佈的種子，任何人都可以驗證我們是否嚴格遵循下方所列算法，並確保在交易輪開始後未對價格進行任何更改。值得注意的是，我們無法根據您的交易行為來操控價格。",
  "All prizes will be sent in USDT.": "所有獎勵都將以USDT發送。",
  "All the hands-on experience of a top trader you need,including access to the hottest trading indicators and signals.": "匯聚頂級交易員的實戰經驗，助您掌握最熱門的交易指標與信號。",
  "All time wins paid": "累計已發放獎金",
  "Already have an account?": "已有賬戶？",
  "Amount": "金額",
  "Amount is required": "請輸入金額",
  "Amount to withdraw": "請輸入要提取的金額",
  "Announcement": "公告",
  "Announcements": "公告",
  "Anti-Money Laundering (AML) and Know Your Customer (KYC) Policy": "反洗錢（AML）和瞭解你的客戶（KYC）政策",
  "Any questions? Our dedicated support team is ready to assist you and guide you through the application process.": "有任何問題嗎？我們專門的支持團隊隨時準備協助您並指導您完成申請過程。",
  "Apply": "申請",
  "Applying": "申請",
  "Approximately {{nextCapitalCost}} will be charged in the next hour, and the specific amount is subject to the funding rate at that time.": "大約 {{nextCapitalCost}} 將在下一小時內收取，具體金額以當時的資金費率為準。",
  "Are there any geographical restrictions?": "是否存在任何地理限制？",
  "Arrival amount": "到賬金額",
  "As long as the program remains active, you can earn commissions from the moment your referee registers for a Detrade account.": "只要好友邀請計劃仍在運行，一旦您的被邀請人註冊 Detrade 賬戶，您即可開始獲得傭金。",
  "Ask a question": "提問",
  "Asset types,currencies,cryptocurrencies for any trader.": "適用於所有交易者的資產類型、法幣與加密貨幣。",
  "Assets": "資產",
  "Assets overview": "資產總覽",
  "At least {{exceed}} number": "至少 {{exceed}} 個數",
  "At the end of the countdown, the profit and loss will be determined based on the trend you predicted.": "倒計時結束後，盈虧將根據您預測的行情走勢來判定。",
  "At the start of each trading round (00:00 UTC), a new 32-byte seed is randomly chosen. The entire round's prices can be reproduced by combining this seed with an incrementing integer tick counter.": "每個交易輪開始時（00:00 UTC），會隨機生成一個新的32字節種子。通過將該種子與遞增的整數計時器結合，可以還原整個交易輪的所有價格。",
  "Auto": "自動",
  "Available": "可用",
  "Available on request": "可按要求提供",
  "Award quota": "獎勵額度",
  "Awarded users": "獲獎用戶",
  "Balance": "餘額",
  "Balance is not enough": "餘額不足",
  "Basic": "基礎",
  "Becoming an affiliate is easy": "輕鬆成為代理合作夥伴",
  "Benefit from our many years of experience and internationally renowned reputation.": "受益於我們多年的經驗和享譽國際的聲譽。",
  "Benefits": "福利",
  "Benefits:": "福利：",
  "Best For": "最佳選擇",
  "Bet": "投注",
  "Betting": "投注",
  "Binary Options Exchange": "二元期權交易所",
  "Bind": "綁定",
  "Bind Success": "綁定成功",
  "Black diamond circle": "黑鑽圈",
  "Blockchain Processing": "區塊鏈處理",
  "Bonus": "獎金",
  "Bonus Rules": "獎金規則",
  "Bonus Trial": "獎金試用",
  "Bonus pool": "獎池",
  "Bonus vouchers are <0>non-withdrawable</0>, but <1>profits from bonus trades are withdrawable<1>": "獎金券<0>不可提現</0>，但<1>使用獎金交易獲得的盈利可提現<1>",
  "Boost your earnings by affiliate program": "加入代理合作計劃，輕鬆提升收益",
  "Boost your trade with up to 1000x leverage — big risk, bigger reward.": "通過高達 1000 倍槓桿提升您的交易 — 高風險，高回報。",
  "Boost your trade with up to 1000× leverage — big risk, bigger reward.": "通過高達 1000 倍槓桿提升您的交易 — 高風險，高回報。",
  "Brokerage Products and Services offered by Nexus Play LLC.": "由 Nexus Play LLC 提供的經紀產品與服務。",
  "Bronze": "青銅",
  "Bust And Stop Loss Prices": "爆倉價與止損價",
  "Buy": "購買",
  "By accessing or using Detrade's Platform, you acknowledge that you have read, understood, and agree to be bound by this Privacy Policy. If you do not agree with this Privacy Policy, you must not use our Platform.": "通過訪問或使用 Detrade 的平台，您承認您已閱讀、理解並同意遵守本隱私政策。如果您不同意本隱私政策，您必須停止使用我們的平台。",
  "By accessing or using Detrade's Platform,you acknowledge that you have read,understood,and agree to be bound by this Agreement.If you do not agree with any part of this Agreement,you must not use Detrade's Platform.": "通過訪問或使用Detrade的平台，您確認您已閱讀、理解並同意受本協議的約束。如果您不同意本協議的任何部分，則必須不使用Detrade平台。",
  "By accessing or using Detrade's platform, you acknowledge that you have read, understood, and agree to comply with this AML and KYC Policy. If you do not agree with any part of this Policy, you must not use Detrade's platform.": "通過訪問或使用Detrade的平台，您承認您已閱讀、理解並同意遵守本反洗錢（AML）和瞭解你的客戶（KYC ）政策。如果您不同意本政策的任何部分，您不得使用Detrade的平台。",
  "Calculator": "計算器",
  "Campaign": "活動",
  "Campaign Center": "活動中心",
  "Can I See The Data Of My Referral?": "我可以查看我的好友邀請數據嗎？",
  "Can I use a live account and a demo account at the same time?": "我可以同時使用真實賬戶和模擬賬戶嗎？",
  "Can Partner upgrade his partnership level in the future?": "合伙人將來能否提升其合伙人等級？",
  "Can non-crypto users play Detrade games?": "非加密貨幣用戶可以玩 Detrade 遊戲嗎？",
  "Cancel": "取消",
  "Cannot exceed {{exceed}} characters": "不能超過 {{exceed}} 個字符",
  "Cash All": "全部兌現",
  "Champion Profits": "冠軍收益",
  "Change": "更改",
  "Change password": "更改密碼",
  "Chat": "聊天",
  "Check <0>ROI calculator</0> for more details": "請查看 <0>ROI 計算器</0> 瞭解更多信息",
  "Chg%": "Chg%",
  "Choose Symbol": "選擇交易對",
  "Choose Your <0> Account Type And </0>  Start Trading!": "選擇您的 <0> 賬戶類型並 </0> 開始交易！",
  "Choose Your <br/> Account Type And </br>  Start Trading!": "選擇您的 <br/> 賬戶類型並 </br> 開始交易！",
  "Choose a multiplier to maximize your position. Setting a higher multiplier increases your margin risk": "選擇一個倍數以最大化您的倉位。設置更高的倍數會增加您的保證金風險",
  "Choose the cryptocurrency that you would like to start trading.": "選擇您想要開始交易的加密貨幣。",
  "Choose the upward or downward direction to place an order within the specified time of the countdown.": "在倒計時指定時間內，選擇看漲或看跌方向進行下單。",
  "Claim": "領取",
  "Claim Voucher": "領取獎券",
  "Claimed rewards": "已領取獎勵",
  "Claimed rewards details": "已领取奖励详情",
  "Click Here To View The": "單擊此處查看",
  "Click Up or Down to Trading": "點擊上漲或下跌進行交易",
  "Client": "客戶",
  "Close": "結束",
  "Close Time": "到期時間",
  "Close at any time, whether in profit or loss. Set take-profit or stop-loss targets to close your position automatically": "無論盈虧，您都可以隨時平倉。您還可以設置止盈或止損目標，實現自動平倉",
  "Close the order": "平倉",
  "Close type": "關閉類型",
  "Closed successfully!": "平倉成功！",
  "Co-planning rights": "共同決策權",
  "Coin-Margined": "幣本位保證金",
  "Combine all resting limit orders from each price feed into a single composite order book. It is okay and expected that the price of some buy orders will exceed the price of some sell orders from other exchanges. Individual order sizes are capped to $1 million to limit the influence of a single large order.": "將來自各價格源的所有剩餘限價訂單整合為一個綜合委託賬本。某些買單的價格高於來自其他交易所的賣單價格是正常且預期的。單個訂單規模上限為100萬美元，以限制單個大額訂單的影響。",
  "Coming soon": "即將推出",
  "Community": "社區",
  "Community access": "社區訪問權限",
  "Completed": "已完成",
  "Comprehensive trading training": "綜合交易培訓",
  "Computers and smartphones are fully functional": "電腦和智能手機功能齊全",
  "Condition 1: The price trend matches your prediction.": "條件 1：價格趨勢與您的預測一致。",
  "Condition 2: Price movement breaks through the spread.": "條件 2：價格波動突破點差。",
  "Confirm": "確認",
  "Confirm Close": "確認平倉",
  "Confirm removing Google 2FA authentication?": "確認刪除 Google 2FA 身份驗證嗎？",
  "Confirm settlement of all orders?": "確認要結算所有訂單嗎？",
  "Confirm to close the order?": "是否確認關閉訂單？",
  "Confirmations": "確認",
  "Connect": "連接",
  "Connect with your friends": "與您的好友連接",
  "Contact Us": "聯繫我們",
  "Contact us": "聯繫我們",
  "Contact us with Email or Live chat": "通過電子郵件或在線聊天聯繫我們",
  "Content creators program": "內容創作者計劃",
  "Contest prize pool": "競賽獎金池",
  "Continue": "繼續",
  "Continue Deposit Process": "繼續儲值流程",
  "Continue deposit process": "繼續儲值流程",
  "Continue with Google": "繼續使用谷歌",
  "Continue with X": "繼續使用X",
  "Continuously updated": "持續更新",
  "Convenient deposit and withdrawal methods": "便捷的儲值和提現方式",
  "Copy": "複製",
  "Copy Success": "複製成功",
  "Copy this code to your authenticator app": "將此代碼複製到您的身份驗證應用程序中",
  "Copyright © 2025 Nexus Play LLC. All rights reserved.": "版權所有 © 2025 Nexus Play LLC。保留所有權利。",
  "Country": "國家",
  "Create Password": "創建密碼",
  "Crypto": "加密貨幣",
  "Crypto - binary options": "加密貨幣 - 二元期權",
  "Crypto Pairs": "加密貨幣交易對",
  "Cryptocurrency contract trading carries a high level of risk, and you may lose your entire trade amount. The higher the leverage you use, the greater the risk. However, under no circumstances can you lose more than your initial trade amount.": "加密貨幣合約交易風險極高，您可能會損失全部交易金額。使用的槓桿越高，風險越大。但無論如何，您不會損失超過最初的交易金額。",
  "Currency": "貨幣",
  "Custom Price Move %": "自定義價格波動 %",
  "Custom cashback plan": "自定義現金返還計劃",
  "Custom revenue share and fee option.": "自定義收益分成與手續費選項。",
  "Custom services": "自定義服務",
  "Custom signals": "自定義信號",
  "Customized incentives tailored to your needs.": "根據您的需求量身定制的激勵方案。",
  "DOWN": "下跌",
  "Daily Active Users": "每日活躍用戶",
  "Daily Earning": "每日收益",
  "Daily contest": "每日競賽",
  "Dark": "深色模式",
  "Date": "日期",
  "Day": "天",
  "DeTrade overview": "DeTrade 總覽",
  "Dedicated customer support": "專屬客戶支持",
  "Demo": "模擬賬戶",
  "Demo Account": "模擬賬戶",
  "Demo Trading": "模擬交易",
  "Depending on your location, you may have the following rights regarding your personal information:": "根據您所在的地區，您可能擁有以下與您的個人信息相關的權利：",
  "Deposit": "儲值",
  "Deposit 120 USDT → Receive capped bonus of 50 USDT": "儲值 120 USDT → 獲取最高50 USDT的獎金",
  "Deposit 80 USDT → Receive 40 USDT bonus": "儲值 80 USDT → 獲得 40 USDT 獎金",
  "Deposit Amount": "儲值金額",
  "Deposit Order Created": "儲值訂單已創建",
  "Deposit Via {{depositChannel}}": "通過 {{depositChannel}} 儲值",
  "Deposit address": "儲值地址",
  "Deposit and withdraw money with ease using the most convenient payment method.": "使用最便捷的支付方式輕鬆進行儲值和提現。",
  "Deposit is in progress": "",
  "Deposit now": "立即儲值",
  "Deposits and withdrawals": "儲值與提現",
  "Derivative Exchanges": "衍生品交易所",
  "Description": "說明",
  "Detail": "詳情",
  "Details": "詳細資訊",
  "Detrade": "Detrade",
  "Detrade (\"we,\" \"us,\" or \"our\") values your privacy and is committed to protecting your personal information. This Privacy Policy explains how we collect, use, disclose, and safeguard your information when you use our binary options trading platform (\"Platform\"). By accessing or using our Platform, you agree to the collection and use of information in accordance with this policy. If you do not agree with this policy, you must not use our Platform.": "Detrade（以下簡稱 \"我們\"）重視您的隱私，並致力於保護您的個人信息。本隱私政策解釋了當您使用我們的二元期權交易平台（\"平台\"）時，我們如何收集、使用、披露和保護您的信息。訪問或使用我們的平台，即表示您同意我們按照本政策收集和使用信息。如果您不同意本政策，則不得使用我們的平台。",
  "Detrade Connect is a seamless integration solution that allows third-party platforms to easily connect to our ecosystem. Through powerful APIs and automation tools, we directly integrate the core functions of our products into your platform. It aims to provide platforms with diversified cryptocurrency derivatives, faster data exchange, and the ability to access our cutting-edge features, while ensuring secure, scalable, and reliable connections. Whether you want to expand service delivery or simplify workflows, Detrade Connect can make integration simple, efficient, and effective.": "Detrade Connect是一種無縫集成解決方案，允許第三方平台輕鬆連接到我們的生態系統。通過強大的應用程序接口（APIs）和自動化工具，我們將產品的核心功能直接集成到您的平台中。它旨在為平台提供多樣化的加密貨幣衍生品、更快的數據交換以及訪問我們尖端功能的能力，同時確保安全、可擴展和可靠的連接。無論您是想擴展服務交付還是簡化工作流程，Detrade Connect 都能讓整合變得簡單、高效、有效。",
  "Detrade Index Prices": "Detrade 指數價格",
  "Detrade Partner": "Detrade 合作夥伴",
  "Detrade Partner Program ! This program is designed to provide creators with enhanced revenue potential and exclusive benefits, making your promotional efforts truly rewarding.": "Detrade 合作夥伴計劃！該計劃旨在為創作者提供更高的收益潛力和專屬福利，讓您的推廣努力真正獲得回報。",
  "Detrade has been committed to transforming the traditional intelligent trading industry and opening financial markets to everyone everywhere. Our mission is to provide the most innovative trading experience. Anyone in the world should be able to participate in transactions.": "Detrade 一直致力於變革傳統智能交易行業，讓金融市場向全球每一個人開放。我們的使命是提供最具創新性的交易體驗，讓世界上任何人都能夠參與交易。",
  "Detrade has completed the code review and the result is in TOP-10%.": "Detrade 已完成代碼審查，結果位列前 10%。",
  "Detrade is on a fast growth track. We are committed to providing our users with an innovative and engaging experience that makes it the platform of choice for cryptocurrency binary option trading.": "Detrade 正在快速發展。我們致力於為用戶提供創新和引人入勝的體驗，使其成為加密貨幣二元期權交易的首選平台。",
  "Detrade learn": "Detrade 學習",
  "Detrade offers 3 types of optional products.": "Detrade 提供三種可選產品類型。",
  "Detrade partnership program": "Detrade 代理合作計劃",
  "Detrade reserves the final interpretation rights for this campaign.": "Detrade 保留本活動的最終解釋權。",
  "Detrade reserves the right to change any rules and conditions at its sole discretion and without prior notice.": "Detrade 保留自行決定更改任何規則和條件的權利，恕不另行通知。",
  "Detrade reserves the right to exclude players who have violated our rules at any stage of the Contest.": "Detrade 保留在競賽的任何階段將違反規則的選手排除在外的權利。",
  "Detrade reserves the right to revise, suspend or cancel the activity or airdrop distribution at any time, including any relevant terms and conditions. The revision is to manage/prevent fraud and other illegal activities. Unless the trader engages in fraud and other illegal activities, any such revision will not affect the traders who have chosen to participate.": "Detrade 保留隨時修改、暫停或取消活動或空投分發的權利，包括任何相關條款和條件。此類修改旨在管理或防範欺詐及其他非法行為。除非交易者參與欺詐和其他非法活動，否則任何此類修訂都不會影響選擇參與的交易者。",
  "Detrade reserves the right to update or change this Privacy Policy at any time. We will notify you of any changes by posting the new Privacy Policy on our Platform. You are advised to review this Privacy Policy periodically for any changes. Your continued use of our Platform after any modifications to the Privacy Policy will constitute your acknowledgment of the modifications and your consent to abide and be bound by the updated Privacy Policy.": "Detrade保留隨時更新或更改本隱私政策的權利。如有任何變更，我們將在平台上發佈新的隱私政策，並通知您。我們建議您定期查看本隱私政策是否有任何變更。在隱私政策有任何修改後，如果您繼續使用我們的平台，即表示您承認這些修改，並同意遵守更新後的隱私政策，並受其約束。",
  "Detrade weekly draw": "Detrade 每周抽獎",
  "Developer documentation": "開發者文檔",
  "Device": "設備",
  "Diamond": "鑽石",
  "Diamond Partner": "鑽石合作夥伴",
  "Didn't find an answer to our question?": "沒有找到問題的答案？",
  "Direction": "方向",
  "Discover trending tokens. Trade. Earn. Repeat.": "發現熱門代幣。交易。賺取。重復。",
  "Distributing Payout": "獎金髮放中",
  "Do not use special symbols and space bar, otherwise your account may not be supported.": "請勿使用特殊符號和空格鍵，否則您的賬戶可能不被支持。",
  "Do not use special symbols, otherwise your account may not be supported.": "請不要使用特殊符號，否則賬戶可能無法正常支持。",
  "Does the company have the legal qualifications to carry out relevant business?": "公司是否具備開展相關業務的合法資質？",
  "Don't beg or ask for loans, rains or tips.": "請勿乞討或借款、索要空投或小費。",
  "Don't engage in any forms of advertising/trading/selling/buying or offering services.": "請勿從事任何形式的廣告宣傳、交易、買賣或提供服務的行為。",
  "Don't harass or be offensive to other users or Detrade staff.": "不要騷擾或攻擊其他用戶或 Detrade 工作人員。",
  "Don't have an account?": "沒有賬戶？",
  "Don't let anyone see this!": "別讓任何人看到這個！",
  "Don't share any personal information (including socials) of you or other players.": "請不要分享您或其他玩家的任何個人信息（包括社交信息）。",
  "Don't share codes, scripts or any other bot service.": "請勿分享代碼、腳本或任何其他機器人服務。",
  "Don't show again": "不再顯示",
  "Don't spam & don't use excessive capital letters when chatting.": "請勿發送垃圾信息，也請勿在聊天時使用過多的大寫字母。",
  "Don't use URL shortening services. Always submit the full link.": "請勿使用URL網址縮短服務，務必提交完整鏈接。",
  "Don't use alternative (alts) accounts on chat, that is strictly forbidden.": "嚴禁在聊天中使用小號（備用賬號），該行為被嚴格禁止。",
  "Done": "完成",
  "Down": "下跌",
  "Down Wins": "看跌獲勝",
  "Down vs. Up Ratio (Live Data)": "看跌 vs. 看漲 比例（實時數據）",
  "Download": "下載",
  "Download the Google Authenticator app": "下載 Google Authenticator 應用程序",
  "Drop us a line here": "請給我們留言",
  "Duration: {{time}}": "持續時間：{{time}}",
  "EU": "EU",
  "Each Order ID can ONLY be used once to avoid duplicates.": "每個訂單 ID 只能使用一次，以避免重復。",
  "Each user is eligible for <0>only one</0> first deposit bonus": "每位用戶僅有 <0>一次</0> 首存獎金的資格",
  "Each voucher code can only be claimed once per user. Once it is claimed, the reward cannot be reversed.": "每個優惠碼每位用戶僅可領取一次。領取後，獎勵不可撤回。",
  "Earn": "收益",
  "Earn up to 50% commission.": "最高可賺取50%的佣金。",
  "Earn up to {{payout}}% profit if your prediction is correct.": "如果預測正確，可獲得最高 {{payout}}% 的利潤。",
  "Easy access from your smartphone": "通過智能手機輕鬆訪問",
  "Edit your avatar": "編輯您的頭像",
  "Email": "電子郵件",
  "Email Code": "電子郵件驗證碼",
  "Email verification code's length is not right": "電子郵件驗證碼長度不正確",
  "End Time": "結束時間",
  "End Time Invalid( hh : mm : ss )": "結束時間無效（ hh : mm : ss ）",
  "End Time is earlier than Start Time": "結束時間早於開始時間",
  "End rate": "結算價",
  "Ends in {{time}} days": "將在{{time}} 天後結束",
  "Ensuring authentic, manipulation-free pricing with transparent and verifiable algorithms for guaranteed fairness.": "通過透明且可驗證的算法，確保價格真實無操控，保障公平性。",
  "Enter Code": "輸入代碼",
  "Enter number of daily active players": "輸入每日活躍玩家人數",
  "Enter the 2FA code ": "輸入2FA驗證碼 ",
  "Enter the 6-digit code sent to": "輸入發送到的6位數驗證碼",
  "Enter withdraw address": "請輸入提現地址",
  "Enter your email": "請輸入您的電子郵件",
  "Enter your email and we'll send you a new password": "請輸入您的電子郵件，我們將向您發送新密碼",
  "Enter your name": "請輸入您的姓名",
  "Enter your new password": "請輸入您的新密碼",
  "Enter your old password": "請輸入您的舊密碼",
  "Enter your password": "請輸入您的密碼",
  "Enterprise Partner": "企業合作夥伴",
  "Entrepreneurs": "企業家",
  "Entry Price": "開倉價",
  "Entry Time": "開倉時間",
  "Entry fee": "開倉費用",
  "Entry price": "開倉價",
  "Esteemed Affiliate": "尊貴的合作夥伴",
  "Event Details": "活動詳細資訊",
  "Event time: {{ startTime }} - {{ endTime }}": "活動時間: {{ startTime }} - {{ endTime }}",
  "Every month, we will randomly distribute a total of <0>{{amount}}</0> in BCD to 300 users participating in the STONKS trading symbol!": "每月我們將隨機向參與 STONKS 交易對的 300 名用戶發放共計 <0>{{amount}}</0> 的 BCD 獎勵！",
  "Examples": "示例",
  "Exchange": "交易",
  "Exit price": "平倉價",
  "Experience": "經驗",
  "Experienced product and technical experts provide you with professional support and will continue to optimize product functions free of charge to provide you with better products.": "經驗豐富的產品與技術專家將為您提供專業支持，並持續免費優化產品功能，為您帶來更優質的產品體驗。",
  "Expert Support": "專家支持",
  "Expired": "已過期",
  "Expires in": "到期時間",
  "Explain": "說明",
  "Exploiting platform bugs or system loopholes": "利用平台漏洞或系統缺陷",
  "Extensive coverage": "全面覆蓋",
  "FAQ": "常見問題",
  "Failed": "失敗",
  "False deposits, money laundering, or manipulation to trigger rewards": "虛假存款、洗錢或操縱以觸發獎勵",
  "Fast response": "快速回應",
  "Fast transactions,bankroll capital injection and profit sharing,pending orders,and transaction copying are convenient and flexible trading modes.": "快速交易、資本注入和利潤分享、待處理訂單以及交易複製是方便靈活的交易模式。",
  "Faster trades. Simpler decisions. Real-time interaction with fellow traders in the community.": "更快的交易。更簡單的決策。與社區中其他交易者實時互動。",
  "Favorite Trading Derivatives": "最受歡迎的交易衍生品",
  "Favorites": "收藏",
  "Fear & Greed Index": "恐懼與貪婪指數",
  "Fee": "費用",
  "Fee options": "費用選項",
  "Fiat": "法幣",
  "Finished": "已結束",
  "First deposit bonus guide": "首次儲值獎金指南",
  "Fixed fee limit": "固定費用限額",
  "Flat fee": "固定費用",
  "Flat fee is calculated as a percentage of your position (amount * leverage)": "固定費用按您的持倉金額（金額 * 槓桿）計算",
  "Flexible transaction mode": "靈活交易模式",
  "Floating PnL": "浮動盈虧",
  "For every ${{ticketQuota}} trade on our <0>high low spread</0>, you will automatically receive a raffle ticket. So make sure to win the best opportunity for yourself by earning as many tickets as possible!": "在我們的 <0>高低點差</0> 每進行 ${{ticketQuota}} 的交易，您將自動獲得一張抽獎券。把握機會，多多參與，贏取屬於您的最佳大獎吧！",
  "For example, if you have an open long BTC position for $500 with a 10x multiplier and the funding rate is 0.1%, you will be charged $0.21 per hour after the first 8 hours. If the position were short rather than long, then you would receive funding payments. If your position is closed within 8 hours, no funding payments will be made.": "例如，如果您持有一筆價值 $500、槓桿為 10 倍的 BTC 多單，並且資金費率為 0.1%，則在開倉滿 8 小時後，您將每小時被收取 $0.21 的資金費用。如果該筆倉位為空單而非多單，則您將收到資金費用。若在 8 小時內平倉，則不會產生任何資金費用。",
  "For the safety of your funds, must complete the following binding": "為了您的資金安全，必須完成下列綁定",
  "For the safety of your funds, withdrawals must complete the following binding": "為了您的資金安全，提款必須完成下列綁定",
  "Forgot?": "忘記了？",
  "Free": "免費",
  "Frequently Asked Questions (FAQ)": "常見問題（FAQ）",
  "Frequently asked questions": "常見問題",
  "From": "從",
  "Funding Payments": "資金費",
  "Funding fee history": "資金費用記錄",
  "Funding/h": "資金/小時",
  "Futures": "期貨",
  "Futures Entrust": "期貨委託",
  "Futures trading is a transaction relative to the spot market. Users can judge the rise or fall in futures contract trading and choose to buy long or sell short contracts to obtain profits from rising or falling prices. At the same time, users can borrow additional funds to increase the size of their positions by increasing leverage.": "期貨交易是一種相對於現貨市場的交易方式。用戶可以根據對市場漲跌的判斷，在期貨合約交易中選擇做多（買入）或做空（賣出）合約，從而在價格上漲或下跌中獲取收益。此外，用戶還可以通過使用槓桿借入額外資金，以擴大持倉規模，提高潛在回報。",
  "Gas fee": "礦工費",
  "General access": "一般訪問",
  "Get 50% bonus": "獲得 50% 獎金",
  "Get Trading commission when your friends trading.": "當您的好友進行交易時，您將獲得交易佣金。",
  "Get free educational materials and 24/7 support": "獲取免費教材和 24/7 全天候支持服務",
  "Get help": "尋求幫助",
  "Go bind": "去綁定",
  "Go to home": "前往首頁",
  "Go to the Reward Center and manually activate your bonus voucher.": "前往獎勵中心，手動激活您的獎勵券。",
  "Go trading": "前往交易",
  "Gold": "黃金",
  "Gold Partner": "黃金合作夥伴",
  "Good Job!": "乾得漂亮！",
  "Google 2FA code": "Google 2FA 驗證碼",
  "Google Authenticator can be downloaded from the App store or Google Play.": "Google Authenticator 可從 App Store 或 Google Play 下載。",
  "Got it": "明白了",
  "Guess if the price ends higher or lower than the target.": "猜測價格是高於還是低於目標價。",
  "Haven't found what you're looking for? Check out of some questions here, or see our Help Center for more info.": "還沒有找到您想要的信息？在這裡查看一些問題，或訪問我們的幫助中心獲取更多信息。",
  "Hide Small": "隱藏小額",
  "High Low": "高低期權",
  "High Low Guess if the price ends higher or lower than the target.": "高低：猜測價格收盤是高於還是低於目標價。",
  "High Low Spread": "高低點差期權",
  "History": "歷史記錄",
  "Home": "首頁",
  "Hour": "小時",
  "How does Playnance assist Partners in their platforms' promotion?": "Playnance 如何幫助合作夥伴推廣他們的平台？",
  "How it works": "它是如何工作的",
  "How much can I earn from my referral?": "我可以從好友邀請中賺多少錢？",
  "How to Claim Your Bonus": "如何領取您的獎金",
  "How to apply": "如何申請",
  "How to invite": "如何邀請",
  "How will players deposit and withdraw their funds?": "玩家如何儲值和提取資金？",
  "I acknowledge": "我已知曉",
  "I've made deposit": "我已完成儲值",
  "ID verification": "ID驗證",
  "INDEX CONSTITUENTS SPOT EXCHANGES": "指數成分現貨交易所",
  "If you are a content creator, make sure to check out our": "如果您是內容創作者，請務必查看我們的",
  "If you believe your account was flagged in error, please contact official support to appeal.": "如果您認為您的帳戶被錯誤標記，請聯繫官方客服支持以進行申訴。",
  "If you did not complete this transfer, you can continue the deposit process <0>here</0>.": "如果您沒有完成轉賬，可以<0>在此處</0>繼續儲值流程。",
  "If you have any questions about this Privacy Policy, please contact us at": "如果您對本隱私政策有任何疑問，請通過以下方式聯繫我們",
  "If you have the traffic, it can be monetized.": "如果您擁有流量，它可以貨幣化。",
  "If you think the price will fall when the countdown ends, please select DOWN.(The values in the figure correspond to the profit ratio you obtained)": "如果您認為倒計時結束時價格會下跌，請選擇“下跌”。（圖中數值對應您可獲得的收益率）",
  "If you think the price will fall, choose DOWN to catch the drop.": "如果你認為價格會下跌，選擇「下跌」以捕捉價格下行。",
  "If you think the price will fall, set a margin and store a short button. If the price falls, you generate a profit.": "如果您認為價格將下跌，請設置保證金並點擊“做空”按鈕。若價格如預期下跌，您將獲得收益。",
  "If you think the price will go up, choose UP to go with the trend.": "如果你認為價格會上漲，選擇「上漲」以跟上趨勢。",
  "If you think the price will go up, set a margin and click the long button. If the price goes up, you generate a profit.": "如果您認為價格將上漲，請設置保證金並點擊“做多”按鈕。若價格如預期上漲，您將獲得收益。",
  "If you think the price will rise at the end of the countdown, please select UP.(The values in the figure correspond to the profit ratio you obtained)": "如果您認為倒計時結束時價格將上漲，請選擇“上漲”。（圖中數值對應您可獲得的收益率）",
  "If you want to focus on sales and earnings rather than product management or technology development.": "如果您希望專注於銷售和收益，而不是產品管理或技術開發。",
  "If your position remains open for more than 8 hours, hourly funding fees will apply based on market conditions. These fees are deducted directly from your account balance. If your balance is insufficient to cover the funding fees, your position will be forcibly closed by the system.": "如果您的持倉超過 8 小時仍然開放，將根據市場狀況收取每小時資金費用。這些費用將直接從您的賬戶餘額中扣除。如果您的餘額不足以支付資金費用，您的持倉將被系統強制平倉。",
  "If your position stays open for over 8 hours, hourly funding fees apply based on market conditions.": "如果您的倉位保持開放超過8小時，則根據市場情況收取每小時資金費。",
  "Important Reminders": "重要提醒",
  "Income": "收入",
  "Increase Limit": "增加限額",
  "Increase aggregate limit": "提高總額度",
  "Increase limit": "增加限額",
  "Integrate Detrade Cryptocurrency derivatives on your platform": "在您的平台上整合 Detrade 加密貨幣衍生品",
  "Integration": "三方接入",
  "Integration program": "接入計劃",
  "Intelligent integrated services": "智能整合服務",
  "Internal group": "內部組",
  "Intuitive trader transaction data display and statistics": "直觀的交易者交易數據顯示和統計",
  "Intuitive trading trend display and analysis tools": "直觀的交易趨勢顯示和分析工具",
  "Invalid email": "無效電子郵件",
  "Invite friends": "邀請好友",
  "Invite friends to earn  20% commission": "邀請好友賺取20% 傭金",
  "Invite only": "僅限邀請",
  "Ip": "Ip",
  "Is there a limit to how long I can earn commissions through the referral program?": "通過好友邀請計劃賺取傭金是否有時間限制？",
  "Is there a limit to the invitation rewards I can receive?": "我可以獲得的邀請獎勵有上限嗎？",
  "It helps investors understand the emotional state of the market, which can influence buying and selling behaviors.": "它有助於投資者瞭解市場的情緒狀態，從而影響買賣行為。",
  "Join  our community": "加入我們的社區",
  "Join Detrade Connect to accelerate your platform's operational growth, and we provide you with service guarantees.": "加入 Detrade Connect，助力您的平台加速運營增長，我們還將為您提供服務保障。",
  "Join and earn extra bonuses!": "加入並賺取額外獎金！",
  "Join free competitions": "參加免費競賽",
  "Join now and get a": "現在加入，即可獲得",
  "Join our weekly random lottery and share <0>${{amount}}</1>!": "參加我們的每周隨機抽獎並分享<0>${{amount}}</1>！",
  "KOL KOC": "KOL KOC",
  "KYC Verification": "KYC驗證",
  "KYC authentication": "KYC認證",
  "Keep your position open for longer than 8 hours and you might incur or receive hourly funding payments, depending on market conditions.": "持倉超過 8 小時後，您可能會根據市場情況按小時支付或獲得資金費。",
  "Keep your position open for longer than 8 hours and you might incur or receive hourly funding payments, depending on market conditions. When the market is bullish, the funding rate is positive and long traders pay short traders. When the market is bearish, the funding rate is negative and short traders pay long traders.": "持倉超過 8 小時，您可能會根據市場情況支付或獲得每小時資金費。當市場看漲時，資金費率為正，多頭交易者支付空頭交易者；當市場看跌時，資金費率為負，空頭交易者支付多頭交易者。",
  "Language": "語言",
  "Large product research & Development team": "大型產品研發團隊",
  "Last price": "最新價格",
  "Latest events": "最新動態",
  "Launch now": "立即啓動",
  "Leaderboard": "牛人榜",
  "Learn": "學習",
  "Learn More": "瞭解更多",
  "Level assessment & update": "等級評估和更新",
  "Leverage": "槓桿",
  "Leverage 1000x Maximum": "最高可達 1000 倍槓桿",
  "Leverage Detrade's technology to launch your own trading app. Deliver an enhanced trading experience to your clients and earn from every trade executed on your app.": "借助 Detrade 的技術，快速推出您的專屬交易應用。為用戶打造更優質的交易體驗，並從每一筆通過您的應用完成的交易中獲利。",
  "Leverage allows you to amplify your position size with a smaller amount of capital. Higher leverage increases both potential profit and risk.": "槓桿可讓您以較小的資金撬動更大的持倉規模。槓桿倍數越高，潛在收益與風險也將相應增加。",
  "License": "許可證",
  "License Information": "許可證信息",
  "Light": "淺色模式",
  "Limits": "限制",
  "Liq price": "強平價",
  "Liq.Price": "強平價格",
  "Liq.price": "強平價格",
  "Liquidated": "被強制平倉",
  "Live": "實時",
  "Live chat": "在線聊天",
  "Live trade": "實時交易",
  "Loading Failed": "加載失敗",
  "Log out": "登出",
  "Login": "登錄",
  "Login 2FA switch": "登錄 2FA 開關",
  "Login here.": "在此登錄。",
  "Login history": "登錄記錄",
  "Login method": "登錄方式",
  "Login to Detrade": "登錄 Detrade",
  "Login with email code": "用電子郵件碼登錄",
  "Login with password": "使用密碼登錄",
  "Lose": "丟失",
  "Loser": "輸家",
  "Loved by users": "深受用戶喜愛",
  "Major features:": "主要功能：",
  "Make successful trades and accumulate the maximum bonus on your first deposit. <0>Learn more<0>": "完成成功交易，累計首筆儲值的最高獎勵。<0>瞭解更多<0>",
  "Manual": "手動",
  "Mark Price": "標記價格",
  "Mark price": "標記價格",
  "Market": "市場",
  "Market Impact Effects": "市場衝擊效應",
  "Max": "最大",
  "Max Profit": "最大利潤",
  "Max TV": "Max TV",
  "Max Trade": "最大交易量",
  "Max solo bonus": "最高單人獎金",
  "Max withdrawal limit": "最大提款限額",
  "Member-friendly system : Many of our current members have successfully built sustainable passive income through our program. Now it's your turn.": "會員友好型體系：我們現有的許多會員已通過該計劃成功建立了可持續的被動收入。現在輪到你了。",
  "Memo": "Memo",
  "Memo is required": "必須填寫 Memo",
  "Memo/Tag": "Memo/Tag",
  "Menu": "菜單欄",
  "Min Trade": "最大交易量",
  "Minimum Deposit": "最低儲值",
  "Minimum {{min}} characters": "最少 {{min}} 個字符",
  "Minimum {{min}} characters and maximum {{max}} characters": "最少 {{min}} 個字符，最多 {{max}} 個字符",
  "Minute": "分鐘",
  "Money Distributed": "資金分發",
  "Month": "月",
  "Month's Pnl": "本月盈虧",
  "Monthly Earnings": "每月收益",
  "Monthly cashback cap": "每月現金返還上限",
  "More": "更多",
  "Multi-account abuse or airdrop farming behavior": "多賬戶濫用或空投刷取行為",
  "Multiple crypto currency binary options derivatives": "多種加密貨幣二元期權衍生品",
  "Multiple investment models": "多種投資模式",
  "Multiplier": "槓桿倍數",
  "Must be at least {{less}}": "必須至少為{{less}}",
  "Must be at most {{large}}": "最多只能是 {{large}}",
  "My Position": "我的持倉",
  "My activity": "我的活動",
  "My referral code": "我的邀請好友代碼",
  "My referral link": "我的邀請鏈接",
  "My reward": "我的獎勵",
  "My vouchers": "我的優惠券",
  "NA": "NA",
  "Name": "名稱",
  "Need help? Visit our Help Center or contact Customer Support. We're here to help you 24/7.": "需要幫助？訪問我們的幫助中心或聯繫客戶支持。我們全天候為您提供幫助。",
  "Network": "網絡",
  "New": "新",
  "New Password": "新密碼",
  "New Trading Symbol": "新增交易對",
  "New messages": "新消息",
  "New notice": "新通知",
  "New password is {{exceed}} length": "新密碼的長度是 {{exceed}}",
  "New user": "新用戶",
  "Next": "下一個",
  "Next Draw Starts in": "下一次抽獎開始於",
  "Nexus Play LLC is a Brokerage that provides self-directed investors with brokerage services, and does not make recommendations or offer investment, financial, legal or tax advice. ": "Nexus Play LLC 是一家經紀公司，為自主投資者提供經紀服務，不提供投資建議，也不提供金融、法律或稅務方面的意見。",
  "Nexus Play LLC is a Brokerage that provides self-directed investors with brokerage services, and does not make recommendations or offer investment, financial, legal or tax advice. Online trading carries inherent risks, including fluctuations in system response and access times due to market conditions, system performance, and other factors. Before trading, consult an independent, licensed financial advisor and ensure you have the necessary risk appetite, experience, and knowledge. Under no circumstances shall Nexus Play LLC have any liability to any person or entity for any direct, indirect, special, consequential or incidental damages whatsoever. ": "Nexus Play LLC 是一家為自主投資者提供經紀服務的經紀公司，不提供投資、金融、法律或稅務建議。在線交易存在固有風險，包括由於市場條件、系統性能和其他因素導致的系統響應和訪問時間的波動。在交易之前，請咨詢獨立的持牌財務顧問，並確保您具備必要的風險承受能力、經驗和知識。在任何情況下，Nexus Play LLC 均不對任何個人或實體的任何直接、間接、特殊、後果性或附帶損害承擔任何責任。 ",
  "Nexus Play LLC, a Brokerage Company authorised and regulated by the Mwali International Services Authority (M.I.S.A.) under the License #BFX2024137.": "Nexus Play LLC 是一家由 Mwali International Services Authority (M.I.S.A.) 授權並監管的經紀公司，執照號為 BFX2024137。",
  "No": "無",
  "No Hidden Fees": "無隱藏費用",
  "No More Data": "無更多數據",
  "No More Orders": "沒有更多訂單",
  "No data available": "無可用數據",
  "No discussion of streamers or Twitch or any other similar platforms.": "不討論streamers、Twitch或任何其他類似平台。",
  "No downloads or updates required": "無需下載或更新",
  "No funding within 60 minutes for this order": "該訂單在 60 分鐘內未到賬資金",
  "No installation is required and you can trade via your smartphone's web browser.": "無需安裝，您可以通過智能手機的網絡瀏覽器進行交易。",
  "No more data": "無更多數據",
  "No politics & no religion talk in chat, this one is strictly forbidden.": "聊天時不得談論政治和宗教，這是嚴格禁止的。",
  "No suspicious behavior that can be seen as potential scams.": "沒有可視為潛在欺詐的可疑行為。",
  "No withdrawal of coins within 24 hours": "24小時內無法提幣",
  "Not activated": "未激活",
  "Not completed": "尚未完成",
  "Note": "注意",
  "Notification": "通知",
  "Now login disabled 2FA": "現在登錄已禁用 2FA",
  "Now login need 2FA": "現在登錄需要 2FA",
  "Old Password": "舊密碼",
  "Old password is {{exceed}} length": "舊密碼的長度為 {{exceed}}",
  "On going": "進行中",
  "On your first deposit": "在您首次儲值時",
  "Once activated, if your position size ≥ bonus value, the system will automatically use the bonus first for the trade.": "一旦激活，如果您的持倉金額 ≥ 獎金金額，系統將優先使用獎金進行交易。",
  "Once the seed is revealed, anyone can verify the prices from a trading round. The following Python code calculates the first 100 prices of a round given its seed:": "一旦種子被公開，任何人都可以驗證某一交易輪次的價格。以下 Python 代碼可根據種子計算該輪前 100 個價格：",
  "Once you unlock all 4 trading modes (HighLow / Spread / Future / Up Down), your full bonus (50% of your deposit) will be issued automatically.": "一旦解鎖全部 4 種交易模式（高低 / 點差 / 期貨 / 上漲下跌），您的全額獎金（儲值金額的 50%）將自動發放。",
  "Ongoing": "進行中",
  "Online trading carries inherent risks, including fluctuations in system response and access times due to market conditions, system performance, and other factors. Before trading, consult an independent, licensed financial advisor and ensure you have the necessary risk appetite, experience, and knowledge. Under no circumstances shall Nexus Play LLC have any liability to any person or entity for any direct, indirect, special, consequential or incidental damages whatsoever. ": "Nexus Play LLC 是一家為自主投資者提供經紀服務的經紀公司，不提供投資、金融、法律或稅務建議。在線交易存在固有風險，包括由於市場條件、系統性能和其他因素導致的系統響應和訪問時間的波動。在交易之前，請咨詢獨立的持牌財務顧問，並確保您具備必要的風險承受能力、經驗和知識。在任何情況下，Nexus Play LLC 均不對任何個人或實體的任何直接、間接、特殊、後果性或附帶損害承擔任何責任。",
  "Only send {{crypto}} to this address, {{confirmations}} confirmations required.": "僅將{{crypto}}發送到此地址，需要{{confirmations}}確認。",
  "Only use the language specified in the chat channel, potential abuse will be sanctioned.": "請僅使用該聊天頻道指定的語言，違規使用可能會受到處罰。",
  "Open": "打開",
  "Open Google Authenticator, scan the QR code below or manually enter the key phrase to activate the verification token": "打開 Google 身份驗證器，掃描下面的二維碼或手動輸入密鑰短語以激活驗證令牌",
  "Open Position Direction Percentages of Users on This Platform for the Current Currency": "本平台用戶在當前幣種上的持倉方向百分比情況",
  "Order Amount": "訂單金額",
  "Order Id": "訂單號",
  "Order Progress": "訂單進度",
  "Order id": "訂單號",
  "Order placed successfully!": "下單成功！",
  "Original bankroll investment model,easy to earn income,assets can be withdrawn at any time.": "原始本金投資模式，輕鬆賺取收益，資產可隨時提取。",
  "Other": "其他",
  "Our Advantage": "我們的優勢",
  "Our Platform is not intended for use by children under the age of 18. We do not knowingly collect or solicit personal information from children under 18. If we become aware that we have collected personal information from a child under 18, we will delete that information as quickly as possible.": "我們的平台不適合 18 歲以下兒童使用。我們不會有意收集或索取 18 歲以下兒童的個人信息。如果我們發現我們收集了 18 歲以下兒童的個人信息，我們會盡快刪除這些信息。",
  "Our Platform may contain links to third-party websites or services that are not owned or controlled by Detrade. We have no control over, and assume no responsibility for, the content, privacy policies, or practices of any third-party websites or services. We encourage you to review the privacy policies of any third-party websites you visit.": "我們的平台可能包含非Detrade所有或控制的第三方網站或服務的鏈接。我們無法控制任何第三方網站或服務的內容、隱私政策或做法，也不對其承擔任何責任。我們建議您查看您訪問的任何第三方網站的隱私政策。",
  "Our partner program reflects our commitment to creating win-win cooperation and is tailored for affiliates of all sizes. Join us on our journey of mutual growth!": "我們的合作夥伴計劃提現了我們創造雙贏合作的承諾，為所有規模的聯盟量身定制。加入我們，與我們共同成長！",
  "Our plan aims to provide incentives to those who achieve outstanding results.": "我們的計劃旨在為表現優異者提供激勵。",
  "Outflow": "資金流出",
  "Over 70 popular crypto assets. Trade and increase your balance": "超過70 多種熱門加密資產。交易並增加您的餘額",
  "Overview": "概述",
  "Own your branded platform": "擁有自己的品牌平台",
  "P&L": "盈虧",
  "P&L from bonus trades will be credited directly to your real account": "使用獎金交易獲得的盈虧將直接記入您的真實賬戶",
  "PNL": "盈虧",
  "Page error": "頁面錯誤",
  "Participation method: Complete 3 STONKS/BCD transactions during the period.": "參與方式：活動期間內完成 3 筆 STONKS/BCD 交易。",
  "Partner Program": "合作夥伴計劃",
  "Partner program": "合作夥伴計劃",
  "Partnership Program": "合作夥伴計劃",
  "Partnership Tiers": "合作夥伴等級",
  "Partnership With A Trusted Pioneer": "與值得信賴的先鋒企業合作",
  "Partnership program": "合作夥伴計劃",
  "Password": "密碼",
  "Password reset link sent. Check your email inbox.": "密碼重置鏈接已發送。請檢查您的電子郵件收件箱。",
  "Password strength": "密碼強度",
  "Passwords must differ": "密碼必須是不同的",
  "Past": "過去",
  "Past 1 year": "過去 1 年",
  "Past {{days}} days": "過去 {{days}} 天",
  "Past {{hours}} hours": "過去 {{hours}} 小時",
  "Payment Method": "支付方式",
  "Payout": "收益",
  "Payout Multiplier": "收益倍數",
  "Pending third-party processing (estimated {{hours}} hours).": "等待第三方處理（預計 {{hours}} 小時）。",
  "Pending third-party processing.": "等待第三方處理。",
  "Perks include higher commission rates, sponsored Detrade campaigns, and more!": "福利包括更高的佣金率，贊助的 Detrade 活動等！",
  "Personal": "個人",
  "Personal Info": "個人資料",
  "Pick a multiplier to maximize your position. Setting a higher multiplier increases the risk of your position.": "選擇一個槓桿倍數以最大化您的持倉。設置更高的槓桿倍數會增加持倉風險。",
  "Place Your Trade": "請下單交易",
  "Platform": "平台",
  "Platform Name": "平台名稱",
  "Platform Type": "平台類型",
  "Platform Website": "平台網站",
  "Platinum": "白金",
  "Platinum Partner": "鉑金合作夥伴",
  "Play now": "馬上玩",
  "Players": "玩家",
  "Players can perform recharge and withdrawal operations through the recharge and withdrawal portals provided by the platform.": "玩家可以通過平台提供的充值和提現入口進行充值和提現操作。",
  "Players can predict the price of Bitcoin. Players can join a pool that predicts price increases or decreases and invest a certain amount of money to participate in the game. The winner will distribute the counterparty's capital pool assets according to the investment ratio. A new game can only be started after players from all previous rounds have received their payoffs.": "玩家可以預測比特幣的價格。玩家可加入預測價格上漲或下跌的資金池，並投入一定金額參與遊戲。獲勝方將根據投資比例瓜分對手方的資金池資產。只有當上一輪所有玩家完成收益發放後，新的遊戲才能開始。",
  "Please enter a valid email address": "請輸入有效的電子郵件地址",
  "Please enter an 2FA code": "請輸入 2FA 驗證碼",
  "Please enter the seed": "請輸入種子",
  "Please enter you remail": "請輸入您的電子郵件",
  "Please follow the deposit guideline to make deposit, otherwise your deposit will be missing.": "請按照儲值指南進行儲值，否則您的款項可能會丟失。",
  "Please refresh the page or jump to the trading center": "請刷新頁面或跳轉到交易中心",
  "PnL": "盈虧",
  "PnL fee": "盈虧費用",
  "PnL fee limit": "盈虧手續費限額",
  "PnL%": "盈虧%",
  "Positions": "持倉",
  "Potential Return": "潛在收益",
  "Powered by": "技術支持",
  "Predict the price direction for trading. If the price moves in the direction you've chosen, you'll make a profit!": "預測交易價格走勢。若價格朝您選擇的方向波動，您將獲得盈利！",
  "Preferences": "偏好設置",
  "Premium support": "尊享客服",
  "Preview": "預覽",
  "Price": "價格",
  "Price Formulation": "價格制定",
  "Price formulation": "價格制定",
  "Price move": "價格波動",
  "Priority access": "優先訪問權限",
  "Privacy Policy": "隱私政策",
  "Privacy policy": "隱私政策",
  "Private invitation": "私人邀請",
  "Private profile": "私人資料",
  "Prize Calculation Formula": "獎金計算公式",
  "Prize Pools": "獎金池",
  "Prizes will be sent on Notice page as the Contest ends.": "競賽結束後，獎金將發送至通知頁面。",
  "Product Description": "產品說明",
  "Product capabilities": "產品功能",
  "Product iteration, new product development": "產品迭代，新產品開發",
  "Professional, Secure, Trustworthy": "專業、安全、值得信賴",
  "Profile": "個人資料",
  "Profile is not publicly available": "個人資料未公開顯示",
  "Profit": "收益",
  "Profit Calculator": "收益計算器",
  "Program — Work with a trustworthy online trading provider.": "方案 — 與值得信賴的線上交易服務商合作。",
  "Progressing": "進行中",
  "Promising Affiliate": "有前景的聯盟合作夥伴",
  "Provably fair": "可驗證公平",
  "Provides tutorials,guides and various trading strategy services.": "提供教程、指南和各種交易策略服務。",
  "Providing the best customer service is our aim.": "提供最好的客戶服務是我們的宗旨。",
  "Providing users with diverse options for transactions": "為用戶提供多樣化的交易選擇",
  "Q1: Can I withdraw the bonus?": "問題1：我可以提取獎金嗎？",
  "Q2: Will my bonus expire if I don't activate it?": "問題 2：如果我不激活獎金，獎金會過期嗎？",
  "Q3: I made a deposit but didn't receive a bonus. What should I do?": "問題 3：我進行了儲值，但沒有收到獎金。我該怎麼做？",
  "Quick experience starts here, easy experience without registration": "快速體驗從這裡開始，無需註冊輕鬆上手",
  "Quick tap: will the price go up or down next?": "快速點擊：價格接下來會上漲還是下跌？",
  "ROI": "投資回報率",
  "ROI Calculator": "投資回報率計算器",
  "ROI calculator": "投資回報率計算器",
  "Rakeback": "返水",
  "Rank": "排名",
  "Rapid deployment": "快速部署",
  "ReSend": "重新發送",
  "Ready to Get Started": "準備開始",
  "Real Account": "真實賬戶",
  "Real Account – Real Funds!": "真實賬戶 - 真實資金！",
  "Realized PnL": "已實現盈虧",
  "Receive commission rewards": "領取傭金獎勵",
  "Recommended for you": "為您推薦",
  "Record": "記錄",
  "Referral": "邀請好友",
  "Referral by": "邀請人",
  "Referral rules": "好友邀請規則",
  "Referred at": "邀請時間",
  "Referred users": "邀請用戶",
  "Refresh page": "刷新頁面",
  "Regardless of the liquidity in the underlying markets, Detrade guarantees that busts and stop loss trades will consistently be filled at a price predetermined at entry. Bust losses are limited to the original position size and stop losses are limited by the trader entry setting. The trigger prices for busts and stop losses can be calculated by:": "無論基礎市場的流動性如何，Detrade 都保證爆倉和平倉（止損）訂單將始終以進場時預設的價格執行。爆倉的虧損金額最多為原始持倉金額，止損的最大虧損由交易者的進場設置決定。爆倉價與止損觸發價的計算方式如下：",
  "Register": "註冊",
  "Register for Detrade.": "Detrade註冊。",
  "Register to Win Crypto Tokens": "註冊贏取加密代幣",
  "Regular binary options products, based on whether the closing price of an underlying asset within a specified period of time (such as the next 30 seconds, one minute, one hour, etc.) is lower or higher than the execution price, determines whether to obtain a profit. This product is a short-term investment. This option is suitable for markets with less volatile price movements.": "常規二元期權產品，基於在指定時間段內（例如接下來30秒、一分鐘、一小時等）基礎資產的收盤價是否低於或高於執行價，來判斷是否獲得收益。該產品屬於短期投資。此期權適合價格波動較小的市場。",
  "Reliable": "可靠的",
  "Reload": "",
  "Remarks": "備注",
  "Remove": "移除",
  "Remove 2fa Success": "移除 2fa 成功",
  "Remove any price feeds for which there have been no market data updates for the last 30 seconds.": "移除在過去30秒內未收到市場數據更新的所有價格源。",
  "Remove any price feeds with crossed buy and sell prices or whose top-of-book mid-price is more than 10% away from the median top-of-book mid-price across all price feeds.": "移除所有存在買賣價交叉，或其盤口中間價偏離所有價格源中位盤口中間價超過10%的價格源。",
  "Requirements: 100 unique, actively-engaged signups with at least $1,000,000 trading volume by referrals.": "要求：通過好友邀請獲得的 100 位獨立且活躍註冊用戶，且他們的總交易量至少達到 1,000,000 美元。",
  "Requirements: 50 unique, actively-engaged signups with at least $100,000 trading volume by referrals.": "要求：通過好友邀請獲得的 50 位獨立且活躍註冊用戶，且他們的總交易量至少達到 100,000 美元。",
  "Research lab": "研究室",
  "Reset fields": "重置字段",
  "Reset password": "重置密碼",
  "Responsive and secure trading platform": "響應迅速且安全的交易平台",
  "Result": "結果",
  "Retry": "",
  "Revenue Share": "收益分成",
  "Reward": "獎勵",
  "Reward center": "獎勵中心",
  "Rewards hub": "獎勵中心",
  "Rewords": "獎勵",
  "Rich Trading Tools": "豐富的交易工具",
  "Rich activities and rewards": "豐富的活動和獎勵",
  "Risk Control & Compliance Notice": "風險控制與合規提示",
  "Risk Disclaimer": "風險免責聲明",
  "Risk Warning": "風險警告",
  "Risk-free trading with $10,000 in virtual funds": "使用 $10,000 虛擬資金進行無風險交易",
  "Round In Progress": "本輪進行中",
  "Round ends in": "回合結束於",
  "SA": "SA",
  "Safe": "安全",
  "Save": "保存",
  "Search": "搜索",
  "Search crypto": "搜索加密貨幣",
  "Sec": "秒",
  "Second": "秒",
  "Seconds": "秒",
  "Security": "安全",
  "Security Verification": "安全驗證",
  "Seed": "種子",
  "Select a countdown period.": "選擇倒計時週期。",
  "Select countdown and spread (spread: the difference between the buy price and the exit price)": "選擇倒計時和點差（點差：買入價與平倉價之間的差額）",
  "Select your partner program revenue share": "請選擇您的合作夥伴計劃收益分成",
  "Sell": "出售",
  "Send": "發送",
  "Send message": "發送消息",
  "Send message successfully": "消息發送成功",
  "Service guide": "服務指南",
  "Set a price to limit losses. Your position will be closed automatically if the market hits this price.": "設定一個價格以限制虧損。當市場達到該價格時，您的持倉將會自動平倉。",
  "Set a target price where your position will be automatically closed to lock in profit.": "設置一個目標價格，當市場達到該價格時，您的倉位將自動平倉以鎖定收益。",
  "Set password": "設置密碼",
  "Set successfully": "設置成功",
  "Set up": "設置",
  "Set up Google Authenticator": "",
  "Settings": "設置",
  "Share": "分享",
  "Share to": "分享至",
  "Share your Affiliate invitation link to friends and users.": "將您的聯盟合作邀請鏈接分享給好友和用戶。",
  "Share your referral link or code": "分享您的推薦鏈接或邀請碼",
  "Show live positions on chart": "在圖表上顯示實時持倉",
  "Show my positions on chart": "在圖表上顯示我的持倉",
  "Side": "交易方向",
  "Sign in": "登錄",
  "Silver": "白銀",
  "Simple": "簡單",
  "Simple and intuitive usable interface": "簡潔直觀且易用的界面",
  "Simple integration": "快速接入",
  "Simple way to earn money, The more invite, the more you will get!": "輕鬆賺收益，邀請越多，賺得越多！",
  "Simple, Fast, Intelligence": "簡單、快速、智能",
  "Size": "大小",
  "Something went wrong!": "",
  "Sorry, page not found!": "抱歉，未找到頁面！",
  "Sorry, we couldn't find the page you're looking for. Perhaps you've mistyped the URL? Be sure to check your spelling.": "抱歉，我們無法找到您要找的頁面。也許您輸入的 URL 有誤？請確保檢查您的拼寫。",
  "Sound": "聲音",
  "Speed": "速度",
  "Spot Exchanges": "現貨交易所",
  "Spread": "點差",
  "Standard CS": "標準客服",
  "Start": "開始",
  "Start Rate": "起始價格",
  "Start Time": "開始時間",
  "Start Time Invalid( hh : mm : ss )": "開始時間無效（ hh : mm : ss ）",
  "Start time": "開始時間",
  "Start trading": "開始交易",
  "Statistics": "統計數據",
  "Status": "狀態",
  "Step-up group": "階梯晉升組",
  "Stonks": "Stonks",
  "Stonks has 2.5% house edge and a 5% fee on profitable positions.": "Stonks 設有 2.5% 底池優勢，並對盈利倉位收取 5% 手續費。",
  "Stonks prices are generated using a provably fair algorithm.": "Stonks 價格是通過可驗證公平的算法生成的。",
  "Stonks prices are generated using a provably fair algorithm. The house edge is 2.5%.": "Stonks 價格由可驗證公平算法生成，莊家優勢為 2.5%。",
  "Stop Loss": "止損",
  "Stop loss at price": "止損價",
  "Stop loss price cannot be through bust price": "止損價不能穿過爆倉價",
  "Stop-Loss (SL)": "止損 (SL)",
  "Strategy planning": "戰略規劃",
  "Submit": "提交",
  "Submit request": "提交申請",
  "Subscribe to as many levels of depth as available using each exchange's streaming APIs.": "通過各交易所的流媒體 API 訂閱盡可能多的深度級別。",
  "Switch Dark or Light mode according to your preference": "可根據個人偏好切換深色或淺色模式",
  "Symbol": "交易對",
  "Symbol for extra security": "用於增強安全性的符號",
  "System": "系統",
  "System Random: 300 lucky winners will be randomly selected.": "系統隨機：將隨機抽取 300 名幸運獲獎者。",
  "TP/SL": "TP/SL",
  "Take Profit": "止盈",
  "Take profit at price": "止盈價",
  "Take-Profit (TP)": "止盈 (TP)",
  "Tap Trading": "一鍵交易",
  "Tap to predict — quick moves, instant results.": "一鍵預測—快速操作，即時結果。",
  "Target Market": "目標市場",
  "Tell us the reason for contacting us": "請告訴聯繫我們的原因",
  "Test various trading tools and strategies": "測試各種交易工具和策略",
  "Thank you for your request, it should generally be reviewed within 24 hours": "感謝您的請求，一般應在 24 小時內進行審核",
  "The CMC Fear and Greed Index is a proprietary tool developed by CoinMarketCap that measures the prevailing sentiment in the cryptocurrency market.": "CMC恐懼與貪婪指數是CoinMarketCap自主開發的一項專有工具，用於衡量當前加密貨幣市場的整體情緒。",
  "The Profit Margin Is As High As 90%": "利潤率高達90%",
  "The aggregate limit for your long/short positions across all cryptocurrencies is capped at <0>{{limitAmount}}</0>": "您在所有加密貨幣上的多/空持倉總額度上限為 <0>{{limitAmount}}</0>",
  "The amount you currently have available to place an order.": "您目前可用於下訂單的金額。",
  "The bust price is the market price at which your position will be liquidated due to insufficient margin.": "爆倉價是指由於保證金不足，您的持倉將被強制平倉時的市場價格。",
  "The calculation steps are as follows:": "計算步驟如下：",
  "The cooperation method is open and transparent, and there is no need to worry about any hidden fees.": "合作方式公開透明，無需擔心任何隱藏費用。",
  "The coupon code is invalid or expired": "優惠碼無效或已過期",
  "The final index price is then calculated as the weighted average of the marginal mid-prices at each size. The weights are chosen to be the probability density of the exponential distribution, which is monotonically decreasing, resulting in a higher emphasis on prices closer to the top-of-book. The weights are given by:": "最終指數價格是通過對每個掛單規模的邊際中間價進行加權平均計算得出的。權重採用指數分布的概率密度函數，呈單調遞減趨勢，因此更側重於接近盤口頂端的價格。權重公式如下：",
  "The first 8 bytes of the hash are converted to an unsigned 64-bit integer using little-endian encoding. This integer is then converted to a uniformly distributed floating point number. Using the inverse cumulative distribution function with the market's configured tick volatility (0.1%) as its standard deviation, we convert the floating point value to a normally distributed return and use it to update the market's price.": "哈希值的前 8 個字節通過小端編碼轉換為無符號 64 位整數。隨後，該整數被轉換為一個均勻分布的浮點數。再使用以市場設定的跳動波動率（0.1%）為標準差的逆累積分布函數，將該浮點數轉換為一個正態分布的收益值，並據此更新市場價格。",
  "The index price methodology has been designed to satisfy two important statistical properties of time series: the Markov and martingale properties. The Markov property refers to the memoryless nature of a stochastic process, which ensures that the conditional probability distribution of future values only depends on the current value. The martingale property implies that the current value of a stochastic process is also the expected value of future values. These two properties make Detrade`s index prices unbiased estimators of future prices, so that users can trade on the changes in value of the underlying cryptocurrencies without having to worry about the microstructure effects of individual exchanges.": "指數價格的計算方法旨在滿足時間序列的兩個重要統計特性：馬爾可夫性和鞅性。馬爾可夫性指隨機過程的無記憶特性，即未來值的條件概率分布僅依賴於當前值，而與過去歷史無關。鞅性意味著隨機過程的當前值同時也是未來值的期望值。這兩個特性使得 Detrade 的指數價格成為未來價格的無偏估計，從而使用戶能夠基於加密貨幣的價值變化進行交易，而無需擔心單個交易所的微觀結構效應。",
  "The index provides insights into whether the market may be undervalued (extreme fear) or overvalued (extreme greed).": "該指數可幫助判斷市場是否可能被低估（極度恐懼）或高估（極度貪婪）。",
  "The marginal buy and sell price functions are then used to define a marginal mid-price function given a size: ": "接下來，邊際買入價和賣出價函數將用於根據掛單規模定義一個邊際中間價函數 :",
  "The order has expired": "訂單已過期",
  "The output is:": "輸出為：",
  "The output of this calculation is a single index price that is used for both long and short positions in the Detrade trading game. Unlike with most other trading platforms, Detrade does not charge a bid-offer spread. Trading with a single price makes it possible to speculate on short-term price moves for which a bid-offer spread would be prohibitively expensive.": "該計算的輸出結果為單一指數價格，用於 Detrade 交易遊戲中的多頭和空頭倉位。與大多數交易平台不同，Detrade 不收取買賣價差（bid-offer spread）。使用單一價格交易，使得用戶可以對短期價格波動進行投機，而無需承擔買賣價差帶來的高額成本。",
  "The platform may adjust the campaign based on market and policy changes. Updates will be posted via official announcements.": "平台可能會根據市場和政策變化對活動進行調整。最新情況將通過官方公告發佈。",
  "The platform provides BTC, ETH and other mainstream currency trading pairs, and will continue to update popular currency trading pairs.": "該平台提供BTC、ETH及其他主流幣種交易對，並將繼續更新熱門幣種交易對。",
  "The price will be reset to $1,000 at 00:00 UTC every day, and any pending orders will be automatically settled during the reset.": "價格將在每天00:00 UTC重置為$1,000，任何待處理的訂單將在重置期間自動結算。",
  "The prize pool of the competition is closely dependent on the previous day's bets. The more players bet, the larger the prize pool. The current prize pool will be displayed on the competition page.": "比賽的獎池金額與前一日的投注量密切相關。玩家投注越多，獎池越大。當前獎池金額將顯示在比賽頁面上。",
  "The products and services offered by Nexus Play LLC are not intended for residents of the United States, European Union, or any other jurisdictions where such services and products are prohibited by law. Nexus Play LLC does not solicit business or provide brokerage services to individuals or entities in these regions. It is the responsibility of potential clients to be aware of and comply with any applicable laws and regulations in their respective jurisdictions before engaging in online trading. By accessing this website and utilizing our services, you confirm that you are not a resident of the United States, European Union, or any other jurisdiction where our services are restricted.": "Nexus Play LLC提供的產品和服務不適用於美國、歐盟或任何其他法律禁止此類服務和產品的司法管轄區的居民。Nexus Play LLC不向這些地區的個人或實體招攬生意或提供經紀服務。潛在客戶有責任在參與在線交易前瞭解並遵守各自轄區內的適用法律和法規。通過訪問本網站並使用我們的服務，即表示您確認您並非居住在美國、歐盟或任何其他我們服務受限的司法轄區。",
  "The rewards earned in this online event will be automatically credited to the player's balance.": "本次線上活動中獲得的獎勵將自動發放至玩家餘額中。",
  "The seed is encoded into a 64-character lowercase hexadecimal string and concatenated with the string representation of the current tick counter value. A hash of the combined string is then calculated using the BLAKE2b hash function with a 256-bit digest size. By using a cryptographic hash function, we ensure that price changes are random and unpredictable before the seed is revealed, but fully reproducible once the seed is known.": "該種子會被編碼為一個 64 個字符的小寫十六進制字符串，並與當前 tick 計數器數值的字符串表示進行拼接。隨後，使用 BLAKE2b 哈希函數（256 位摘要）對拼接後的字符串進行哈希計算。通過採用加密哈希函數，我們確保在種子未公開前，價格變動具有隨機性和不可預測性；而一旦種子已知，價格變動過程則可被完全復現。",
  "The settlement formula is open and transparent and can be calculated in real time.": "結算公式公開透明，可實時計算。",
  "The system displays the winning and losing results of the UP and DOWN capital pools. When you make a profit, you will see your profit amount.": "系統會顯示上漲與下跌資金池的盈虧結果。當您獲利時，將會顯示您的收益金額。",
  "The system is under maintenance and upgrade, please visit later": "系統正在進行維護和升級，請稍後訪問",
  "The trade will complete in 5s.": "交易將在 5 秒內完成。",
  "The trade will complete in <0>{{countdown}}s</0>.": "交易將在 <0>{{countdown}}秒</0> 內完成。",
  "The trading bonus is a <0>marketing incentive</0> provided by Detrade to help users explore our trading system. Bonus funds <1>cannot be withdrawn<1>, but profits from using them can affect your real account balance.": "交易獎金是 Detrade 提供的一種<0>營銷激勵</0>，旨在幫助用戶體驗我們的交易系統。獎金資金 <1>不可提取<1>，但使用獎金產生的盈利會計入您的真實賬戶餘額。",
  "The trading symbol will be replaced regularly.": "交易對將定期更換。",
  "The winners will be announced on the current page every Sunday at 10 PM (UTC), and the next draw will start 2 hours after the last draw.": "中獎者名單將於每周日晚上 10 點（UTC）在當前頁面公佈，下一次抽獎將在上次抽獎 2 小時後開始。",
  "Theme": "主題",
  "There is no limit to how much you can earn. The more friends you invite, The more rewards you will receive.": "您的收益沒有上限。邀請的好友越多，您獲得的獎勵也將越多。",
  "These are deducted from your account balance, and insufficient funds will result in automatic position closure.": "這些費用從您的賬戶餘額中扣除，資金不足將導致自動平倉。",
  "This event is only available to users in eligible countries and regions as defined by platform compliance policies.": "根據平台合規政策的規定，該活動僅適用於符合條件的國家和地區的用戶。",
  "This field is required": "此字段是必填項",
  "This includes your IP address, browser type, operating system, access times, and the pages you have viewed directly before and after accessing our Platform.": "這包括您的 IP 地址、瀏覽器類型、操作系統、訪問時間以及您在訪問我們平台前後直接瀏覽過的頁面。",
  "This includes your name, email address, telephone number, postal address, date of birth, and any other information you provide when registering for an account or using our services.": "這包括您的姓名、電子郵件地址、電話號碼、郵政地址、出生日期以及您在註冊賬戶或使用我們的服務時提供的任何其他信息。",
  "This index ranges from 0 to 100, where a lower value indicates extreme fear, and a higher value indicates extreme greed.": "該指數範圍為 0 到 100，數值越低表示極度恐懼，數值越高則表示極度貪婪。",
  "This is in conjunction with the specific limits per cryptocurrency, which are detailed below.": "這與每種加密貨幣的具體限額相關，詳細內容如下所示。",
  "This is why you should promote Detrade:": "這就是您應該推廣 Detrade 的理由：",
  "This site is protected by reCAPTCHA and the Google Privacy Policy and Terms of Service apply.": "本網站受 reCAPTCHA 保護，並適用 Google 的隱私權政策和服務條款。",
  "Through the Detrade partnership program, you can unlock increased affiliate commissions, exclusive sponsored events, and other unique benefits. Want to learn more? Keep reading!": "透過 Detrade 代理合作計劃，您可以解鎖更高的傭金比例、專屬贊助活動以及其他獨特福利。想瞭解更多？繼續閱讀吧！",
  "Time": "時間",
  "Time and payout": "時間與支付",
  "Time closed": "已關閉時間",
  "Time opened": "已打開時間",
  "Time remaining": "剩餘時間",
  "Tips": "提示",
  "Tips: Usually takes {{hours}} hours to process, may take longer, the specific time depends on the merchant's time limit.": "提示：通常處理時間為 {{hours}} 小時，可能會更長，具體時間取決於商戶的處理時限。",
  "To": "為",
  "To analyze trends, monitor usage, and conduct research to improve our services.": "用於分析趨勢、監測使用情況，並開展研究以優化我們的服務。",
  "To ensure the safety of your account, withdrawals will be suspended for 24 hours once the Google 2FA authentication is removed.": "為確保您的賬戶安全，在移除 Google 雙重身份驗證（2FA）後，提現功能將被暫停 24 小時。",
  "To maintain fairness and integrity, Detrade will monitor accounts participating in the bonus program through behavioral and technical checks, including but not limited to device fingerprinting, IP tracking, and transaction pattern analysis.": "為保持公平性和完整性，Detrade將通過行為和技術檢查對參與獎勵計劃的賬戶進行監控，包括但不限於設備指紋識別、IP追蹤和交易模式分析。",
  "To manage your account, process transactions, and provide you with the services you request.": "用於管理您的賬戶、處理交易，並向您提供所需的服務。",
  "To monitor for fraud, enforce our terms of service, and comply with legal and regulatory requirements.": "為監控欺詐行為、執行我們的服務條款，以及遵守法律和監管要求。",
  "To protect the security of your account, withdrawals will be disabled for 24 hours after you change your password.": "為保障您的賬戶安全，在您修改密碼後，提現功能將被禁用24小時。",
  "To provide fair and reliable pricing for the trading games, Detrade calculates a composite index price every 500 milliseconds that is derived from real-time price feeds to the worlds most liquid spot and derivative cryptocurrency exchanges. By incorporating many price sources, the Detrade index is robust to market manipulation, technical issues, and other anomalous trading activity that may occur on individual exchanges from time to time.": "為了給交易遊戲提供公平且可靠的定價，Detrade 每 500 毫秒計算一次綜合指數價格，該價格來源於全球流動性最高的現貨及衍生品加密貨幣交易所的實時行情數據。通過整合多個價格來源，Detrade 指數能夠有效抵御市場操縱、技術故障以及個別交易所可能偶發的異常交易行為，確保指數的穩健性與公正性。",
  "To send you updates, security alerts, and administrative messages, and to respond to your inquiries and requests.": "用於向您發送更新信息、安全提醒和管理通知，並回應您的咨詢與請求。",
  "To tailor our content and advertisements to your interests and preferences.": "為了根據您的興趣和偏好定制我們的內容和廣告。",
  "To trading center": "前往交易中心",
  "To understand how users interact with our Platform, diagnose technical issues, and enhance the functionality and trader experience.": "為了瞭解用戶如何與我們的平台互動，診斷技術問題，並增強功能和交易者體驗。",
  "Today's Pnl": "今日盈虧",
  "Top": "返回頂部",
  "Top tokens": "熱門代幣",
  "Top trade": "熱門交易",
  "Top-tier account manager": "頂級客戶經理",
  "Total Trades": "總交易量",
  "Total commission": "總傭金",
  "Total participated tickets for this round <0>{{total}}</0>": "本輪參與的票總數 <0>{{total}}</0>",
  "Total prize won": "累計獲獎金額",
  "Total profit": "總收益",
  "Total tickets": "總訂單數",
  "Total traders": "總交易人數",
  "Total trades": "總交易量",
  "Trade": "交易",
  "Trade for prestige": "交易贏取聲望",
  "Trade history": "交易記錄",
  "Trade like a rhythm master": "掌握交易節奏，像大師一樣出手",
  "Trade on the price going down if you think the price will fall. If the price goes down, you will generate profit.": "如果你認為價格將下跌，可選擇做空價格。當價格下跌時，你將獲得利潤。",
  "Trade on the price going up if you think the price will rise. If the price goes up, you will generate profit.": "如果你認為價格將上漲，可選擇做多價格。當價格上漲時，你將獲得利潤。",
  "Trade to Win": "交易致勝",
  "Trade to rank up": "通過交易升級",
  "Trade with $10,000 in virtual funds": "使用 $10,000 虛擬資金進行交易",
  "Trader": "交易者",
  "Trades": "交易單",
  "Trading": "交易",
  "Trading Amount": "交易量",
  "Trading Platform": "交易平台",
  "Trading Smarter, Earning Better": "智慧交易，優質收益",
  "Trading Volume": "交易量",
  "Trading amount is too large for selected multiplier for selected stop loss price": "所選止損價格下的交易量對於所選槓桿倍數過大",
  "Trading bonus trial": "交易獎金試用",
  "Trading center": "交易中心",
  "Trading indicators and signals": "交易指標和信號",
  "Trading involves risk. Please ensure you understand what you're doing before using leverage or bonus funds. Detrade is not liable for any losses incurred through bonus trading.": "交易存在風險。請在使用槓桿或獎金資金前確保您充分理解相關操作。Detrade 對通過獎金交易產生的任何虧損概不負責。",
  "Trading is paused daily from {{startTime}} to {{endTime}} ({{timeZone}}) and during weekends. Please settle your orders in advance.": "交易每天會在 {{startTime}} 至 {{endTime}}（{{timeZone}}）期間暫停，並於週末停止。請您提前完成訂單結算。",
  "Trading tournaments,regular bonuses,gifts,promo codes and trading competitions are available for any trader to use or participate in.": "任何交易者均可參與或使用交易錦標賽、定期獎勵、禮品、優惠碼及各類交易競賽。",
  "Traffic Owners": "流量主",
  "Transaction Completed": "交易已完成",
  "Transaction details": "交易詳情",
  "Transactions": "交易",
  "Transition details": "交易詳情",
  "Transparency & Security": "透明度和安全性",
  "Trigger price is too close to bust price": "觸發價過於接近爆倉價",
  "Trigger price is too close to current price": "觸發價過於接近當前價格",
  "Trusted by": "深受各大品牌信賴",
  "Trusted by millions of users.": "深受數百萬用戶信賴。",
  "Try": "嘗試",
  "Try a quick demo": "試用快速演示",
  "Try out all the benefits offered by the platform on a demo account with virtual currency,without real investment and without any risk involved.": "通過模擬賬戶體驗平台提供的全部優勢，使用虛擬貨幣操作，無需真實投資，也無需承擔任何風險。",
  "Turn every action into rewards. Start trading today.": "將每一次操作轉化為獎勵，立即開始交易吧。",
  "Txid": "Txid",
  "Type": "輸入",
  "Type Your message": "輸入您的信息",
  "UID": "UID",
  "UP": "漲",
  "USDT-Margined": "USDT 本位",
  "Unavailable daily from {{startTime}} to {{endTime}} ({{timeZone}}) and all day on weekends.": "每日 {{startTime}} 至 {{endTime}}（{{timeZone}}）期間暫停服務，週末全天不可用。",
  "Unique experiences : From innovative trading challenges to streamlined crypto trading options and exclusive trading models, Detred offers an experience you won t find anywhere else.": "專屬交易體驗：Detlard 提供創新挑戰、流暢便捷的二元期權交易流程，以及獨家交易模式，帶來您在其他平台無法獲得的體驗。",
  "Unlock Diamond": "解鎖鑽石",
  "Unlock Top Traders, Achieve": "解鎖頂級交易者，達成",
  "Unnecessary. Detrade is a technology provider and you can purchase our solutions from any country.": "沒有必要。Detrade 是一家技術提供商，您可以在任何國家購買我們的解決方案。",
  "Up": "上漲",
  "Up & Down": "上漲 & 下跌",
  "Up Down": "上漲 下跌",
  "Up Or Down?": "上漲或下跌？",
  "Up Wins": "看漲獲勝",
  "Update Success": "更新成功",
  "Updated at {{time}}": "更新於 {{time}}",
  "Updated timely": "及時更新",
  "Uppercase or lowercase letters": "大寫或小寫字母",
  "Usage Instructions & Limitations": "使用說明與限制",
  "Used": "已使用",
  "User Agreement and Terms & Conditions": "用戶協議和條款與條件",
  "User ID": "用戶 ID",
  "User name": "用戶名",
  "Username": "用戶名",
  "Users must select or participate in trading related trading pairs to enjoy this activity.": "用戶需選擇或參與相關交易對的交易，方可參與本活動。",
  "Using multiple accounts to bypass trading limits is strictly prohibited and may result in account suspension or penalties.": "嚴禁使用多個賬戶繞過交易限制，違規可能導致賬戶被暫停或受到處罰。",
  "Using the composite order book, a function is defined to represent the marginal price to buy or sell a given amount. For example, the marginal buying function is:": "使用綜合訂單簿，可定義一個函數來表示買入或賣出指定數量時的邊際價格。例如，邊際買入函數為：",
  "Using two-factor authentication is highly recommended because it protects your account with both your password and your phone.": "強烈建議使用雙重身份驗證，因為它通過密碼和手機雙重保護您的賬戶安全。",
  "VIP": "VIP",
  "VIP group": "VIP 尊享群",
  "Validity period: within 14 days after activation": "有效期：激活後 14 天內",
  "Verifiable fairness": "可驗證的公平性",
  "Verification": "驗證",
  "Verification Example": "驗證示例",
  "Verification code failed": "驗證碼失敗",
  "Verification email sent. Check your inbox.": "已發送驗證電子郵件。請檢查您的收件箱。",
  "Verified": "已驗證",
  "Verify": "驗證",
  "Verify Fairness": "驗證公平性",
  "Verify fairness": "驗證公平性",
  "View details": "查看詳情",
  "View more": "查看更多",
  "Volume": "量",
  "Volume (24h)": "交易量 (24小時)",
  "Voucher code": "優惠券代碼",
  "Wager": "投注",
  "Wager <0>{{amount}}</0> To Reach": "投注 <0>{{amount}}</0> 以達成",
  "Wait For Next Round": "等待下一輪",
  "Wait until there are at least 6 valid price feeds. If there are not enough price feeds, the Detrade index price will not be updated.": "請等待至少有 6 個有效價格源。如果價格源數量不足，Detrade 指數價格將不會更新。",
  "Wallet": "錢包",
  "Want to join the Detrade partnership program? Contact our support team to get started!": "想加入 Detrade 代理合作計劃嗎？請聯繫客戶支持團隊開啓合作之旅！",
  "Watch play demo": "觀看播放演示",
  "We collect information about your activity on our Platform, including trading activity, preferences, and engagement with our content.": "我們會收集您在平台上的活動信息，包括交易行為、偏好設置以及您與我們內容的互動情況。",
  "We collect several types of information from and about users of our Platform, including:": "我們從平台用戶處收集多種類型的信息，包括：",
  "We have excellent technical and operational teams to continuously meet customer needs and provide customers with more guarantees.": "我們擁有出色的技術和運營團隊，能夠持續滿足客戶需求，為客戶提供更多保障。",
  "We implement a variety of security measures to protect your personal information from unauthorized access, use, or disclosure. These measures include encryption, access controls, and secure storage. However, no method of transmission over the Internet or method of electronic storage is 100% secure, and we cannot guarantee its absolute security.": "我們實施多種安全措施，以保護您的個人信息不被未經授權的訪問、使用或披露。這些措施包括加密、訪問控制和安全存儲。然而，互聯網上的傳輸方法或電子存儲的方法並不是百分之百安全的，我們無法保證其絕對安全性。",
  "We look forward to seeing you become a member of our growing alliance family and help us shape Detrade's future together!": "我們期待看到您成為我們不斷壯大的聯盟大家庭的一員，幫助我們共同塑造Detrade的未來！",
  "We may collect financial information such as bank account numbers, credit card details, and transaction history to facilitate transactions and comply with regulatory requirements.": "我們可能會收集財務信息，例如銀行賬戶號碼、信用卡詳情和交易記錄，以便促進交易並遵守監管要求。",
  "We may collect information about your location if you permit us to do so, using technologies such as GPS, Wi-Fi, or cell tower data.": "如果您允許我，我們可能會使用 GPS、Wi-Fi 或蜂窩塔數據收集有關您位置的信息。",
  "We may disclose your information if required to do so by law or in response to valid requests by public authorities (e.g., a court or a government agency).": "如果法律要求或應公共機構（例如法院或政府機構）的有效請求，我們可能會披露您的信息。",
  "We may disclose your information to protect the rights, property, or safety of Detrade, our users, or others, and to enforce our terms and conditions.": "我們可能會披露您的信息，以保護Detrade、我們的用戶或其他人的權利、財產或安全，並執行我們的條款和條件。",
  "We may share or transfer your information in connection with, or during negotiations of, any merger, sale of company assets, financing, or acquisition of all or a portion of our business by another company.": "我們可能會在與任何合併、公司資產的出售、融資或其他公司收購我們全部或部分業務的談判期間分享或轉讓您的信息。",
  "We may share your information with third parties if you provide your consent to do so.": "如果您同意，我們可能會與第三方分享您的信息。",
  "We may share your information with third parties in the following circumstances:": "我們可能會在以下情況下與第三方分享您的信息：",
  "We may share your information with third-party service providers who perform services on our behalf, such as payment processing, data analysis, email delivery, and hosting services.": "我們可能會與代表我們執行服務的第三方服務提供商共享您的信息，例如支付處理、數據分析、電子郵件發送和托管服務。",
  "We offer the widest range of derivatives trading options, attracting over 2.5 million online traders worldwide. Our technology delivers an intuitive and powerful trading experience, allowing our clients to more effectively understand risk and make informed trading decisions.": "我們提供最廣泛的衍生品交易選擇，吸引了全球 250 多萬在線交易者。我們的技術提供直觀、強大的交易體驗，讓客戶更有效地瞭解風險，做出明智的交易決策。",
  "We provide a simple and easy-to-operate trading platform,so that everyone can become a trader.": "我們提供一個簡單易操作的交易平台，讓每個人都能成為交易者。",
  "We provide a step-by-step guide on attracting players to your platform, along with marketing materials that have proven effective.": "我們提供了一份逐步引導教程，幫助您吸引玩家到您的平台，並提供經過驗證有效的營銷材料。",
  "We reserve the right to cancel bonuses and related profits under the following conditions:": "我們保留在如下情況下取消獎金和相關收益的權利：",
  "We use cookies, web beacons, and other tracking technologies to collect information about your use of our Platform and to enhance your trader experience.": "我們使用 Cookie、網絡信標和其他跟蹤技術來收集有關您使用我們平台的信息，並提升交易者體驗。",
  "We use cutting-edge technology to provide the fastest transactions without delays or interruptions in the operation of the trader interface.": "我們採用尖端技術，提供極速交易，確保交易者界面操作無延遲、不卡頓。",
  "We use the information we collect for various purposes, including:": "我們會將所收集的信息用於多種目的，包括：",
  "We will contact you within 3 working days, please check your email regularly": "我們將在 3 個工作日內與您聯繫，請定期查看您的電子郵件",
  "We will retain your personal information for as long as necessary to fulfill the purposes for which it was collected, including to comply with legal, regulatory, or business requirements.": "我們將根據收集個人信息的目的，在必要期限內保留您的信息，並確保遵守法律法規及業務需求的相關要求。",
  "Website for PC": "電腦端網站",
  "Website for smartphones": "手機端網站",
  "Week": "周",
  "Week's Pnl": "本週盈虧",
  "Weekly raffle": "每周抽獎",
  "Welcome Bonus": "迎新獎金",
  "Welcome To": "歡迎來到",
  "Welcome To Demo Trading ": "歡迎進入模擬交易 ",
  "Welcome to Detrade Connect": "歡迎使用Detrade Connect",
  "Welcome to Detrade, a leading binary options trading platform. Before you begin using our platform, please carefully read and understand the following terms and conditions. By accessing or using Detrade's platform,you agree to be bound by these terms and conditions.If you do not agree with any part of these terms,you must not use our platform.": "歡迎來到 Detrade，這是一個領先的二元期權交易平台。在開始使用本平台之前，請您認真閱讀並理解以下條款與條件。訪問或使用 Detrade平台，即表示您同意接受這些條款與條件的約束。如果您不同意這些條款的任何內容，您不得使用本平台。",
  "Welcome to Stonks! The price will be reset to $1,000 at 00:00 UTC every day, and any pending orders will be automatically settled during the reset.": "歡迎使用 Stonks！系統將在每天 UTC 時間 00:00 將價格重置為 $1,000，所有待處理訂單將在重置時自動結算。",
  "Welcome to detrade! To thank you for your support, we're offering <0>up to 50 USDT in trading bonus</0> for new users.Experience binary options trading with zero risk and real rewards!": "歡迎來到 Detrade！為感謝您的支持，我們為新用戶提供 <0>高達 50 USDT 的交易獎金</0>。零風險體驗二元期權交易，贏取真實獎勵！",
  "What currencies can be deposited and withdrawn?": "平台支持哪些幣種儲值和提現？",
  "What does it mean?": "這是什麼意思呢？",
  "What is Detrade Connect?": "什麼是 Detrade Connect？",
  "What operational expenses could Partner have?": "合作方在運營過程中可能涉及哪些費用？",
  "What would you like your new limit to be? (max 500% of current limit)": "您希望將新的限額設置為多少？（最高為當前限額的 500%）",
  "When the countdown ends, it enters the preparation settlement process. The system records the starting price after the countdown ends (at the first flag). When the K-line runs for a period of time, the system records the ending price (at the second flag). Compare the end price and the start price. If the end price is greater than the start price, the trader who chooses the UP direction wins. Otherwise, the trader who chooses the DOWN direction wins.": "當倒計時結束後，系統將進入準備結算流程。倒計時結束時（即第一個標記點），系統會記錄起始價格；隨後，K線運行一段時間後（即第二個標記點），系統記錄結束價格。系統會對比結束價格與起始價格。若結束價格高於起始價格，則選擇看“漲”（UP）方向的用戶獲勝；若結束價格低於起始價格，則選擇看“跌”（DOWN）方向的交易者獲勝。",
  "When the dual conditions are met, you will receive profits.": "當滿足雙重條件時，您即可獲得收益。",
  "When traded on a traditional exchange with a central limit order book, large taking orders will generally cross with resting orders beyond the best bid or offer, resulting in an average fill price worse than the top-of-book price. Market makers restrict the amount of liquidity that they're willing to offer at the top-of-book because of the additional risk that large orders represent. Rather than require large orders to be filled at multiple prices, Detrade instead uses a market impact formula to set the closing price for winning trades (losing manually-closed trades are unaffected) to replicate the market impact of large taking orders, but in a more consistent and predictable way. The easiest way to see the exact market impact effects is to use the ROI Calculator found on the futures trading page.": "在採用中心化限價訂單簿的傳統交易所中，當有大額市價單成交時，通常會穿透當前最優買/賣價，與多個掛單成交，導致平均成交價格劣於最優盤口價格。這是因為做市商在盤口上願意提供的流動性數量有限，以應對大額訂單帶來的額外風險。為避免大額訂單以多個價格成交的情況，Detrade 平台採用市場衝擊公式，為盈利交易設定結算價格（手動平倉導致虧損的交易不受影響），以更穩定且可預測的方式模擬大額市價單對市場的影響。想要直觀查看市場衝擊對收益的具體影響，您可以前往期貨交易頁面，使用 ROI 計算器進行測算。",
  "When will the commission be distributed?": "傭金將在什麼時候發放？",
  "When your friend's trading ends, you can receive an immediate commission for that trading.": "當您的好友交易結束後，您將立即獲得該筆交易的傭金。",
  "Where <0>P_close</0> is <1>P_open*(1-1/multiplier_leverage)</1> for busts or the stop loss price.": "其中 <0>P_close</0> 對於爆倉或止損價格，計算公式為 <1>P_open(1-1/multiplier_leverage)</1>。",
  "Where <0>p_i | i in 1..N</0> and <1>s_i|i in 1..N</1> are the buy prices and sizes sorted in increasing distance from the top-of-book. This function gives the maximum price one would pay to buy an amount <2>s</2>": "其中 <0>p_i | i in 1..N</0> 和 <1>s_i|i in 1..N</1> 分別表示買入價格和對應數量，並按其與盤口最優價的距離從小到大排序。該函數用於給出購買數量為 <2>s</2> 時可能支付的最高價格",
  "Where <0>v_i</0> are the sizes at which the mid-prices are calculated and are defined as the union of the cumulative buy and sell sizes from the composite order book. <1>L</1> is a scaling factor defined as <2>1/V</2>, where <3>V</3> is the maximum size at which a mid-price is calculated and is defined as the minimum of the sum of buying and selling sizes in the composite order book.": "其中，<0>v_i</0> 表示用於計算中間價格的數量，其取值為復合訂單簿中買入與賣出累計數量的集合。<1>L</1> 是一個縮放因子，定義為 <2>1/V</2>，其中 <3>V</3> 是計算中間價格時所使用的最大數量，定義為復合訂單簿中買入總數量與賣出總數量的較小值。",
  "Which currency pairs can be traded on Detrade?": "Detrade 支持哪些貨幣對進行交易？",
  "White label owners have zero costs in developing the platform. All they need is to focus on sales and marketing.": "白標合作方無需承擔平台開發費用，只需專注於銷售和營銷。",
  "Whitelist pre-booking": "白名單預訂",
  "Why Partner with Detrade?": "為什麼選擇與 Detrade 合作？",
  "Why choose Detrade": "為什麼選擇 Detrade",
  "Why you must choose us?": "為什麼我們是您的不二之選？",
  "Wild": "Wild",
  "Will The Price Go Up Or Down": "價格會上漲還是下跌",
  "Will the price go up or down ?": "價格會上漲還是下跌 ？",
  "Win": "勝",
  "Win Crypto Tokens": "贏取加密貨幣代幣",
  "Win if the price breaks out — above the high or below the low.": "當價格突破區間—高於最高價或低於最低價時，即視為獲勝。",
  "Win rate": "勝率",
  "Winner": "贏家",
  "Winning": "獲勝",
  "Winning Tickets": "贏單",
  "Winning prize details": "贏獎詳情",
  "With a PnL fee, you do not pay any fees to open or close the trade, and only a fraction of your profits (if any) is taken when you close the trade": "在採用盈虧費用（PnL fee）機制的情況下，您在開倉或平倉時無需支付任何手續費，只有在您盈利時，系統才會從收益中提取一小部分作為費用",
  "With a flat fee enabled, you receive 100% of your profits but prepay a <0>flat fee that covers your entry, exit, and slippage</0> before entering the trade, like on a regular exchange": "啓用固定費用（flat fee）機制後，您將獲得 100% 的交易利潤，但需在下單前預先支付一筆<0>固定費用，該費用涵蓋開倉、平倉以及滑點成本</0>，類似於傳統交易所的收費模式",
  "With exciting new features and updates on the horizon, now is the perfect time to start promoting Detlard .": "Detlard 即將迎來重磅更新與全新功能，現在就是開啓推廣的絕佳時刻。",
  "Withdraw": "提現",
  "Withdraw Fee": "提現費用",
  "Withdraw Order Created": "提現訂單已創建",
  "Withdraw Processing": "提現處理中",
  "Withdraw Success": "提現成功",
  "Withdraw is in progress": "",
  "Withdraw to": "提現至",
  "Withdraw your earnings 24/7": "您的收益可 24 小時隨時提現",
  "Withdrawal fee": "提現手續費",
  "Withdrawal fee discount": "提現手續費折扣",
  "Yes": "是的",
  "Yes, DeTrade Believes In Total Transparency And Offers All Data To You. You Can See All Of This Information In": "是的，DeTrade 堅持信息透明，所有數據均對您開放，您可在以下頁面查看完整信息",
  "Yes, contact us at any time to upgrade your package.": "是的，請隨時聯繫我們，升級您的套餐服務。",
  "Yes, those who are not familiar with cryptocurrencies can Log In through social networks and fund them with bank cards.": "是的，那些不熟悉加密貨幣的人可以通過社交網絡登錄，並用銀行卡為他們提供資金。",
  "Yes, you can use both.": "是的，兩者都可以使用。",
  "Yield": "收益率",
  "You can deposit and withdraw most of the mainstream digital currencies on the market, and the platform will also gradually launch the deposit and withdrawal functions of legal currencies.": "您可以儲值和提取市場上大多數主流數字貨幣，平台也將陸續上線法定貨幣的儲提功能。",
  "You can share your invite link to your friend or your social media": "您可以將邀請鏈接分享給您的好友或社交媒體",
  "You have the right to object to our processing of your personal information, under certain conditions.": "在特定情況下，您有權拒絕我們處理您的個人信息。",
  "You have the right to request a copy of the personal information we hold about you.": "您有權要求我們向您提供一份我們所持有的您的個人信息副本。",
  "You have the right to request that we correct any inaccuracies in your personal information.": "您有權要求我們更正我們所持有的關於您的任何不準確的個人信息。",
  "You have the right to request that we delete your personal information, subject to certain exceptions.": "在特定例外情況下，您有權要求我們刪除我們所持有的您的個人信息。",
  "You will receive 20% of the house edge of for each trading they place. if you have a many followers, you can contact us for more commission.": "每當用戶完成一筆交易，您將獲得該筆交易平台邊際利潤的 20% 作為佣金。若您擁有較多關注者或推廣能力，歡迎聯繫我們以獲取更高佣金比例。",
  "You will receive approximately {nextCapitalCost} subsidy in the next hour, and the specific amount is subject to the funding rate at that time": "預計您將在接下來的 1 小時內獲得約 {nextCapitalCost} 的資金補貼，具體金額將根據當時的資金費率而定",
  "You won <0>{{award}}</0>": "你贏了 <0>{{award}}</0>",
  "Your": "您的",
  "Your Telegram": "您的 Telegram",
  "Your account level is assessed and updated on the": "您的賬戶等級評估和更新將於",
  "Your current limit is {{limit}}": "您當前的限制是 {{limit}}",
  "Your current limits are: PnL Fee - {{pnl}}, Fixed Fee - {{Fixed}}": "您當前的費用限制為：收益手續費 - {{pnl}}，固定手續費 - {{Fixed}}",
  "Your email": "您的電子郵件",
  "Your friends will be associated with you after they sign up": "您的好友註冊後將自動成為您的關聯用戶",
  "Your information, including personal information, may be transferred to and maintained on servers or databases located outside of your country or jurisdiction. By using our Platform, you consent to the transfer of your information to the United States or any other country in which Detrade or its service providers maintain facilities.": "您的信息（包括個人信息）可能會被傳輸至您所在國家或司法轄區以外的服務器或數據庫，並在其上進行存儲和維護。通過使用本平台，您即表示同意將您的信息傳輸至美國或 Detrade 及其服務提供商設有設施的任何其他國家。",
  "Your investment": "您的投資",
  "Your language selection applies to Detrade emails, SMS, in-app notifications, and all devices you're logged into.": "您的語言選擇將應用於 Detrade 的電子郵件、短信、應用內通知，以及您已登錄的所有設備。",
  "Your name": "您的姓名",
  "Your profile is now private": "您的個人資料目前是私密的",
  "Your profile is now public": "您的個人資料目前是公開的",
  "Your transfer amount has to MATCH the submission amount.": "您的轉賬金額必須與提交的金額一致。",
  "Zero Trading Fees": "零交易手續費",
  "a) Document verification: Users may be required to upload copies of government-issued identification documents, such as a passport, driver's license,or national ID card.": "a) 文件驗證：用戶可能需要上傳政府簽發的身份證明文件副本，例如護照、駕駛證或國家身份證。",
  "all assets": "全部資產",
  "all status": "所有狀態",
  "approved": "已批准",
  "b) **Performance Cookies**: These cookies collect information about how you use our Platform, such as which pages you visit most often. This information is used to improve the functionality of our Platform.": "b) **性能 Cookie**：此類 Cookie 用於收集您對平台的使用情況，例如您經常訪問的頁面。所收集的信息將用於分析與改進平台性能，以提升整體服務質量。",
  "b) Address verification: Users may be required to provide proof of address, such as a utility bill or bank statement, to verify their residential address.": "b) 地址驗證：用戶可能需要提供地址證明文件，例如公用事業賬單或銀行對賬單，以覈實其居住地址。",
  "based on your latest performance and activity. Stay engaged and climb the ranks!": "根據您最近的交易表現和活躍度進行評估。保持活躍，提升等級！",
  "basic information verification": "基本信息驗證",
  "c) **Functional Cookies**: These cookies allow our Platform to remember choices you make (such as your username, language, or region) and provide enhanced, more personal features.": "c) **功能 Cookie**：這些 Cookie 使我們的平台能夠記住您的偏好設置（如用戶名、語言或地區），從而提供更完善、更具個性化的服務功能。",
  "c) Biometric verification: Detrade may use biometric authentication methods, such as facial recognition or fingerprint scanning, to verify the identity of users.": "c) 生物識別身份驗證：為提升賬戶安全性與合規性，Detrade 可能會採用生物識別技術，如人臉識別或指紋識別，用於用戶身份核驗。",
  "change password": "更改密碼",
  "chat rules": "聊天規則",
  "currency": "貨幣",
  "d) **Targeting/Advertising Cookies**: These cookies are used to deliver advertisements that are more relevant to you and your interests. They also help us measure the effectiveness of advertising campaigns.": "d) **定向/廣告 Cookie**：此類 Cookie 旨在根據您的興趣展示更貼近您的廣告內容，並用於評估廣告投放活動的效果和影響力。",
  "date": "日期",
  "day": "天",
  "demo": "模擬賬戶",
  "deposit": "儲值",
  "deposit with a 50% bonus": "儲值可享50%獎金",
  "down": "跌",
  "earn ticket": "獲得票券",
  "edit profile": "編輯個人資料",
  "edit your avatar": "編輯您的頭像",
  "email": "電子郵件",
  "explanation": "說明",
  "failed": "失敗",
  "forgot password?": "忘記密碼了嗎？",
  "hold Diamond for 3 months — our VIP manager will invite you to access tailored Diamond+ privileges.": "持有鑽石等級賬戶滿 3 個月—我們的 VIP 會員專屬客戶經理將邀請您尊享定制的鑽石+ 特權。",
  "init": "初始",
  "liq price": "爆倉價",
  "live": "實時",
  "loading...": "加載中…",
  "lucky poll": "幸運投票",
  "medium": "中等",
  "month": "月",
  "more": "更多",
  "my tickets": "我的票券",
  "name": "姓名",
  "no": "無",
  "or": "或",
  "order id": "訂單號",
  "pending": "待處理",
  "perks in total": "全部尊享權益",
  "price": "價格",
  "prize": "獎勵",
  "processing": "處理中",
  "rejected": "被拒絕",
  "results": "結果",
  "rewards": "獎勵",
  "rewards list": "獎勵列表",
  "search “Google Authenticator” and proceed to download.": "搜索 \"Google Authenticator\"，然後繼續下載。",
  "seed": "種子",
  "strong": "強",
  "success": "成功",
  "temporary rejected": "暫時拒絕",
  "terms and conditions": "條款和條件",
  "tickets number": "交易單數",
  "ticks": "跳動點",
  "time": "時間",
  "token": "代幣",
  "top": "返回頂部",
  "trader": "交易者",
  "trading platform": "交易平台",
  "two-Factor authentication": "雙重身份驗證",
  "up": "漲",
  "voucher": "代金券",
  "wager": "投注",
  "weak": "弱",
  "week": "周",
  "welcome gifts": "迎新禮品",
  "withdraw": "提現",
  "{{field}} is required": "{{field}} 是必填項",
  "{{ranking}} place - {{percent}} of the Daily Contest prize pool": "{{ranking}} 名 - {{percent}} 每日競賽獎金池",
  "{{step}}<0>of {{total}}</0>": "{{step}}<0>/{{total}}</0>",
  "|PnL|": "|盈虧|"
}
